[本地足球] 2018/19 港超聯, 亞協及香港隊討論區 (105)

討論港超, 亞協及港隊：
[本地足球] 2018/19 港超聯, 亞協及香港隊討論區

討論香港外流球員：
香港外流球員討論區(18)

有錢真好

2018/19 港超參賽球隊
傑志、和富大埔、香港飛馬、東方、XX南區、佳聯元朗、畜力R&F、理文、夢想FC、凱景

即使富力R&F取得2018/19港超冠軍，亦不合資格出戰2020亞洲賽，此情況下將由足總盃冠軍及聯賽亞軍代表香港

足總盃四強
2019-05-10 - 20:00 - 夢想FC vs 傑志 @旺角大球場 1-2
2019-05-12 - 16:00 - 佳聯元朗 vs 冠忠南區 @旺角大球場 (免費直播) 0-2

亞協盃I組第四輪
2019-05-15 - HKT16:00 - 4.25 SC vs 和富大埔 @金日成競技場
2019-05-15 - 19:00 - 航源 vs 傑志 @臺北田徑場

2019亞協小組賽

港隊、港超、外流球員資料庫2.0

Football Manager 2019 香港聯賽Editor Data組合包

港joke全牆

FM 港超聯球衣包

FM 港超聯頭像

大球場道:

Winning Eleven Hong Kong

香港足球史學會 Hong Kong Football History Society

支持港足, 撐港超, 撐自己人!

香港外流球員/教練:

餘4年 - 徐宏傑：梅州客家 (中甲)

餘3年 - 陳俊樂：廣州富力 (中超) (暫借港超富力R&F至一月forever)

餘3年 - 艾力士：大連一方 (中超)

餘2年 - 羅素： 河北華夏幸福 (中超)

餘1年 - 法圖斯：貴州恆豐 (中甲)

餘1年 - 霍斌仁：維塞烏 (葡甲)

未知 - 杜國榆：胡米利亞 (西乙B)

餘4年半 - 茹子楠：科瓦彼達迪 (葡甲)

未知 - 邢益臻：孫悟空隊輔大航源 (台甲)

未知 - 安永佳：Syracuse University (NCAA D1)

未知 - 何直軒：Midland University (NAIA)

餘4年 - 鄭俊彥：University of Michigan (NCAA D1)

未知 - 雅素：University of California, Irvine (NCAA D1)

未知 - 黃子恩：Lincoln Memorial University (NCAA D2)

未知 - 陳柏熹：Fresno Pacific University (NCAA D2)

未知 - 何卓恒：Northwest Nazarene University (NCAA D2)

未知 - 潘敬知：Nova Southeastern University (NCAA D2)

未知 - 周緣德：Coastal Carolina University (NCAA D1)

未知 - 馮冠鳴：Concordia University (Nebraska) (NAIA)

未知 - 何誠淵：Concordia University (Nebraska) (NAIA)

未知 - 顏卓彬：St. Bonaventure University (NCAA D1)

未知 - 陳婉婷：中國U16女子國家隊助教

未知 - 李潤華：梅州五華副領隊(中甲)

未知 - 潘文俊：深圳壆崗助教(中冠)

特區護照申請資格

中華人民共和國國籍法

FIFA條例 (轉變國籍：文本第70頁/PDF第72頁)

亞冠條例 (球員註冊：文本第35頁/PDF第40頁)

港超章則

香港足總球員條例 (本地球員定義：第14頁)

今仗賽前元朗再次傳出有機會「散班」，但郭嘉諾指球會正與球員商討續約，相信元朗會續戰港超聯，「不過我肯定很多球員已經與其他球會簽約，唯有希望其他人可以留下來延續元朗精神。」至於自己的去向，他謂因未來半年仍要完成教練牌照課程，正思考季尾的球會及港隊合約完結後的工作，但強調不會再如今季般身兼多職。

去石門完成教練牌照課程

lm

新入嘅請block 一切也是圓

留名

你老婆真好玩又搶完1001就閃咗去

你老婆真好玩被狗屌

又散

Financially咁唔穩定 有能力嘅都唔想留啦 王威信

王6c上限最多留住元朗係港超
大搞? 沒可能的

從來冇奢望過大搞
穩定地留就夠
唔好年年都傳散班啦

郭嘉諾去向未定，他與香港隊的合約亦即將完結，「現在考牌重要，未與任何球會簽約，6月與香港隊完約，教練牌11月中才完成。」

留到班做下攔路虎，爭下盃賽已經夠

今年最有用就係精英盃贏尖隊踢鳩畜力出局

//佳聯元朗會長王威信：「區隊球員、球迷對地區有歸屬感，球迷打氣特別投入，球員上陣亦踢高半班，所以區隊表現往往超乎想像。加上區隊獲政府資助，加上區議會、康文署等在訓練設施的提供上作出配合，先天條件相對優厚，只要取得一定的商業或私人贊助，「大爆發」實屬意料中事，不足為奇！」//

但你一直挑戰緊踢港超嘅班費下限喎

郭嘉諾認為，以球隊這樣的資源下，表現值得大家尊重，他又說：「今季我們連外援也比人少，卡立轉為本地後未能簽入新外援，最後選擇了那個穿20號的。」郭嘉諾季中曾「拯救」卓耀國，短暫效力元朗時穿上20號球衣，現已解約。

名都費事提

掛橋清

好嬲

下季再縮皮

應該真係好撚嬲同失望

呢d基本野咋喎

最起碼 set 咗龍門後看台
裝咗個大電視即時直播

我南對港會其實係唔係全亞洲最歷史悠久既對決

btw羅賓史葛入波之後同我飛吻

幾時搵垃立打理隊波

人地4～5舊水張飛
傑志百幾蚊都喊打喊殺啦喎

係
亞洲版 old firm

好難唔失望

同埋rapid rugby係港足community最憎嘅地球聯合軍組隊打區域聯賽

亞洲第一支球會對香港華人第一支球會

南區 vs kidchild

球證?

連登已死，竟然冇人討論我霖IG張相

點解台仔仲排得前過杜馬思

今日的入場人數為1,454人，購票人數為1,300人，門票收入為港幣$50,210元正。

爛區首席支持者屈dee又冇入場？

放你後備就係咁架啦。迪亞高都爭唔贏怪得邊個

迪亞高真心好撚廢 南區進攻終結者

講埋 injustice應該有多啲內情??

無越位大家點睇

季初險散班，到打入菁英盃決賽，足總盃亦殺入4強。郭嘉諾認為，以球隊這樣的資源下，表現值得大家尊重，他又說：「今季我們連外援也比人少，卡立轉為本地後未能簽入新外援，最後選擇了那個穿20號的。」郭嘉諾季中曾「拯救」卓耀國，短暫效力元朗時穿上20號球衣，現已解約。

主帥鄭兆聰指傑志近兩年半內，每入決賽未嘗一敗，相信要打破宿命有一定難度。他笑言「相當頭痛」，今晚會開始着手備戰計劃。

唔好俾我見到佢今晚講波

和富大埔已於周日傍晚抵達北京，翌日便會轉飛平壤。值得一提的是今次會有8位熱心球迷隨旅行社舉辦的睇波團，於周二（14日）出發遠赴平壤為和富大埔打氣，球隊上下定必加倍落力答謝支持。

另外，於5月19日的聯賽煞科戰，賽後除有足總主持官方港超聯賽冠軍頒獎儀式，和富大埔亦會在5時30分開始舉行巴士慶祝巡遊，途經大埔超級城、大埔墟及多個區內屋苑，歷時約個半小時，待落實路線會於日內公布詳情。

睇哂十場英超做功課

竟然會有旅行社搞去平壤睇波

嚟嚟去去應該都係沈旭暉嗰間姐

現場睇表示：呢個波本身出左界但球證無吹

只能說一定冇梁冠聰

睇片似味出哂，旁證有冇舉旗？

基爾頓掂到先再比到陳廣豪=offside

Cathy

今季睇咗好多場 陳嘉豪反應真係唔夠快 唉

公道講越咗少少

Thx for correction

條友重衰撚過BB同442

小傑仔都應該放棄左佢

幾時先換走大頭講波

至於自己的去向，他謂因未來半年仍要完成教練牌照課程，正思考季尾的球會及港隊合約完結後的工作，但強調不會再如今季般身兼多職。

IRIS正 CATHY都好正

「下季人腳未知，不過肯定很多球員已跟其他球隊簽約；其他球員希望亦可留下來，延續元朗一貫的搏鬥精神。球會正跟部分球員談續約，相信這代表了延續性」，郭嘉諾說。

高美斯都打過傑志 幾夾

沒了元朗 凱景降班
流浪+愉園 沒多沒少

你淨係識睇紅字？元朗散班又續乜鳩約呢？

最多咪青春班+托布外援 再慳皮啲

我仲以為咁都冇人睇到續約2字，好彩原來都有

南華夠續約啦

唔準你侮辱agent法叔搵嘅外援係托布
好洗好用㗎又平

有鬼真好

不過睇南區波真係睇到好趕客 呢到西波要落後先會踢得好啲 入完一球之後西咗好耐唔係元朗踢得仲差真係難贏 我都唔知究竟兩場四強 傑志踢得差啲定南區

話說北區呢兩個月都冇出過聰頭，有冇人知咩事？

南華係一早續左最尾唔搞，元朗係而家季尾傾緊續約，點同

我個人係十分睇好葉嘉宇

依種西波可以係亞洲賽發揮到

以前同佢踢波，佢腳腳射上籃球架頂

可能係啦 但本地賽打到咁撚慢真係dklm 今季有睇嘅最好都係主場畜力絕殺迫和

1-0絕殺大埔 4-1大炒東方 2-0傑志都好精彩 啲反擊勁到

同七欖有乜唔同
仲有入場費幾多，想襯港超休季去睇

傾續約即係繼續玩啦？

對住425呢d, 可能真係岩南區打

3日2夜要皮幾

東方個場係子彈fit撚到 今日俾迪亞高條on9打斷晒啲counter由大埔柒到南區

個八位球迷

呢d真係死忠

井村加盟南華

仲要未計飛北京個程
有唔少埔迷都覺得太貴而放棄

可能係果d本田隊友

皇者南

叫佢喺澳門聯賽回流

下下季升啦仆街 3年都黎

如果港隊再撞北韓都可能諗下 香港球會都去真係真愛

寄望班大粒一日之內死撚晒會實際啲

睬過你呀又中北泡

U16u19u23 a隊仲有咩梯隊未遇

keep到而家班底+簽外援嘅話唔係冇機贏港甲+升班

學愉園

一定喺到，咁多場波。仲有最佳位置梁大佬

好似去左北韓

炒9左佢啦，喺南華時已經唔鍾意佢。慢撚到

垃垃地位無可挑戰

條女幾正

證明VAR重要性

鷹眼系統的重要

佢想去唔代表加山班垃圾肯簽，大豪當年都話唔介意減薪落最後咪又係一個不留。

其實南華最唔缺就係中堅，大小豪一齊返來都唔知俾唔俾佢地踢好。 簽高美斯反而先係岩，但一定唔會發生姐

頭尾3 場戰士，要簽約時可以一個撚傑志

我沖專用隨隊女"技師"

畜力教練唔係話過今季四大雞胸就唔再玩咩

好難唔中架喎

托布外援都唔平，中超出天價都要撬正義馬走

屌，又唔衝超

真祖式踢法

水彈前鋒變中場

季初幾乎要散班的佳聯元朗，今季由首教港超球隊的「熱血教練」郭嘉諾領軍，以青春班配以多名巴西外援踢出驚喜，雖然先後在菁英盃決賽落敗及足總盃4強止步，但郭嘉諾認為，以有限資源下，認為元朗是一隊「值得尊敬的球隊」。本月將約滿的郭嘉諾透露，自己來季去向未定，但相信元朗會續戰港超，不過將面目全非。

元朗在足總盃4強落敗後，今季只餘下周日聯賽煞科一戰，作客再次對冠忠南區。郭嘉諾賽後坦言，球隊把握力欠奉而輸掉一場「五五波」，並總結球隊今季時稱，以有限資源下，表現值得大家尊重，「以元朗今季的資源、人腳，我覺得我們是一隊值得尊敬的球隊，所有球員都踢出拚勁。在卡立轉為本地球員後，始終未能引入外援，可惜最後選擇了哪個穿20號的（卓耀國，已解約）。」

元朗近季多次換冠名贊助，郭嘉諾透露，球會現在仍跟球員傾談新合約，相信來季會繼續參與港超，但將面目全非，「很多球員已給其他球會挖角簽下，希望未簽約球員可以留下，繼續元朗一貫拼搏精神。」

郭嘉諾在香港足球明星選舉公眾投票中，最佳教練位列第2，本月底將與元朗約滿的他，在香港隊的合約亦將於下月完結。現正修讀亞洲足協專業教練牌照的他承認，未跟任何港超球會簽約，希望在未來半年想清路向，不希望像今季般，同時兼顧球會、港足及青年軍的工作，故來季或有機會不再執教港超球會，「現在考牌重要，11月中才考完，自己會想清未來半年的路向，看看如何幫到香港足球最多。今季在港超得着很多，距離冠軍很近（菁英盃）。我想重整自己後，他朝重返港超贏冠軍。」

d鏡好過東網

重有電子廣告板

會唔會南區唔同佢續約？

講緊般尼對阿仙奴場波

吓 佢ig都係支那啦

Tiger呢啲咁撚屎波仲要去飲閪茶 不如提早轉行算啦

講緊鄭兆聰

於比賽前，第四被告人在更衣室裡問第二證人“知道未？”，第二證人問“知乜嘢？”，第四被告人沒有回應。然後，第二被告人於熱身期間問控方第二證人“知道未？”，第二證人問“知乜嘢？”，第二被告人說“唔緊要，一陣（第三被告人）會同你講”。

於開賽前幾分鐘，第三被告人細聲地與控方第二證人說“頭15分鐘唔好攻，之後我會戴帽畀signal，叫你開始進攻”。第三被告人亦說“同對面傾好咗”。上半場時，飛馬落後，控方第二證人看到第三被告人戴帽。而半場時，第三被告人低聲地向控方第二證人說“要多三球”。控方第二證人意會到是指賽事中雙方合共要入多三球。下半場時，第五被告人射入或頂入自己龍門，而賽事完結後，控方第二證人於下車時聽到第三被告人與第五被告人說“搞掂喇”。

大約完場前10分鐘的一個死球（足球出了界）時，第四被告人走向控方第三證人，並在他耳邊說“你唔好理，總之呢場波一定要輸，如果唔係就好多人仆街”。

於2016年3月24日，即比賽後的一天，控方第四證人梁冠聰在一個活動裡聽到第五被告人與另一名球員卓耀國說“你班友知唔知咁樣好難㗎，跣後個波”。

即上述賽事後的五天後，第二被告人在更衣室向控方第二證人說，要他提供一張足球賽的門票。第二被告人接著把錢夾在門票裡，然後還給控方第二證人。控方第二證人問“做乜？”，第二被告人說“上場嘅”。而其後，控方第二證人發現裡面是10,000元，他亦看到第二被告人用相同的方法給錢第四被告人。

LM

可以考慮跟歐冲搵食

王睿近期出得仲多過杜馬思，王6c下季如果繼續搞可能貪平留佢
而今日佢果球收步有d奇怪

死亡之吻，俾你讚親都衰

無咩吹奏過佢
反而一開始仲話陳庭陽39頂cap帽經驗豐富，點知嚟港超踢屎到

咁樣理文會唔會搶王睿棄陳庭揚

孫悟空聯賽評述黃天佑應該係香港人？
口音好明顯

應該唔會la,買個新外援高大中堅要緊la,
今季聯賽後防好屎

講真笑歐沖做廚都好 佢都勁過 有冇巴打搵到場tiger係踢得好 見到本身咁撚廢嘅球員都飲化學嘢除咗弱智都唔識講

法叔又要做串演agent角色

台灣澳門有幾多個有料踢港超十隻手指數得晒 仲要特登開個位比佢地 不如出多個港腳好過

有特登開個位比佢地咩
最近（毐果新聞報道）話個位淨係計支國人

人地個個同你前場咁快

覺得羞辱！自從花花升上當年甲組之後，我一值都有參與管理工作，由花花，麗新花花，直至轉讓比快譯通第一季後我才退出，及後快譯通退出，將會席交還給花花，降落當年乙組參賽，從來都冇好像這次要降班不止，重要臨尾輸比永義9比0咁羞家，這次恥辱原本與我無關（因為我早已退出董事局）我之所以提出此事，皆因前年花花董事局大變動有關，當年由余煥懷，譚偉棠和五公子（因為由頭至尾他都不講出他的中文名字）五件個仔，聯同四名人事加入花花董事局，聲稱會大事改革，大家應該寄得前屆花花話伸請升港超，後來不知什麼原因被夢想取代，從此花花在甲組成續，一年差過一年，今年終於面降落乙組，重要輸場大大鑊0比9，可能因為已經冇利用價值，就話之你死？據我所知，現在花花董事局形同虛設，有部份董事從未出度會議，當年許下豪言，等於白講。

除咗小伍仔係花花董事局成員之外
本身成個會籍之前係
隻手借天想拎個殼出嚟做傑志B隊

ching唔好成日鳩up啦
佢咁既水平當外援既佢自己貼錢上去都冇人要啦

老鑑
Fb見到

何廢老一方面又話同自己無關
但又寫咁多嘢去屌
一句講曬，咪又係想引導其他人去屌件件

呢條私怨撚真係煩到扑街

基那馬當年都係比人叫佢返深水埗托布

係 all black fc搵幾件番黎用啦

400個
（區議會100 鄉紳50 其他贊助商50 冠名贊助商200 自己0）

冇工作證點踢港超

今日柏撚球球都兜口兜面教室仲奇怪
dklm 有冇交嗰球好波出嚟，下下斷俾人打反擊......
仲要比迪亞高話過就過

好有氣氛

港足冰室

ALL BLACK FC已經有球員KHAN喺港甲隊愉園跟操、為駿其踢聯賽

尖下季散班？

假波衡並唔係省油的燈

流浪總監李輝立: 舊年足總有人講過，應降則降！
2018-2019 甲組球季完結，標準流浪總監李輝立接受訪問，回應來季是否升上港超聯

講得好

踢到一半冇糧出流浪係未試過嘅

垃dee又贏

2018 足總盃決賽有3044人入場

今年可能二千五百都無

估計又收130一位
場面繼續冷清

盧卡斯無跟去台北

記唔記得上年收幾多錢？

起碼$150啦

無牙凱、中村
有列斯奧

踢死uncle Jordi

Lucas應該未完全傷愈
中村早幾日傷咗，足總盃4強連後備都無
阿凱就唔知

今天（5月26日）假香港大球場舉行的香港足球總會足總盃決賽，傑志憑著艾力士及林恩許於下半場各建一功，以2：1擊敗和富大埔，成功衛冕足總盃冠軍今日的入場人數為3,044人，購票人數為1,862人，門票收入為$89,110元正。

原來上年派勁多飛

航源FC與傑志的比賽時間是15日晚間7時，已經開始開放購票了。即日起可以至UDN售票系統購票，票價為200元。航源FC特別邀請65歲以上資深球迷進場觀賽，可以享半價優惠。

另外，航源FC也歡迎家長帶小球迷進場觀看國際比賽，備有1000張票提供小球迷兌換，只要身著任何足球隊球衣，帶著3張發票，比賽當天就可以到台北田徑場售票口隊換限量的紀念票券。航源FC會將發票捐贈給「財團法人創世社會福利基金會」。

航源總教練洪慶懷表示，「其實企業甲級和AFC CUP出賽人員變動不大，但就是賽事太密集，幾乎三天就有一場比賽，球員在體力上太累，很容易出現傷兵。」像是之前對大同的比賽中，朱益成就有傷勢，1日客場傑志就沒有上場，「賽事密集程度恐怕要等到6月底AFC CUP結束。」

對於三天後就要面對港超上個賽季冠軍傑志，航源又有必須克服的體力以及賽事密集等問題，洪慶懷說，「傷兵的部分最近已經有比較好了，雖然有外援加入，但是人員運用上變動沒有很多，疲憊的問題也都是差不多的，對上傑志就是盡力去打吧！」

我真係想知全季最後一場比賽 傑志可以推個咩價出嚟 又係個咩model計條數

兩黃停賽

牙你老母咩

頭先係機場見到傑志

我想知兩隊點傾個定價出嚟

你又去我島？

青訓之父

上年收幾多

頭先想搵佢影相
點知佢覆緊message

青訓搖籃

上年菁英盃足總杯決賽咪一樣仲係$80, $30
傑志對大埔仲未睇到悶咩 去大球場都有個限度啦

要球員 搵返卓耀國囉 之前都靠佢CARRY架啦

幫流浪踢小球

港甲 流浪頭號球星

還哂錢先
再回歸流浪

港甲 愉園頭號球星 哈利簡尼

踢住還 流浪大把壞孩事 未驚過

有位入去屌，你屌唔屌呀！

係咪六月confirm隊數？
Deadline幾時？

聯賽旺角場都收$150，盃賽仲要決賽加大球場就緊係同亞協一樣收$180/$60啦

未開季都未 confirm啦

而家聯賽麈埃落定無聊之際
有何廢老走出嚟俾大家恥笑下消磨時間
都唔係壞事

計埋魚丸流浪下季應該至少有10隊
依家係睇有無奇蹟有白武士救尖隊

希望係畜力唔玩 尖朗留低

畜力快撚d退出

富力唔玩 對球員黎講 無錢搵 不過今次富力事件睇得出邊個本土兵只係金錢戰士 老棍二 港足罪人

佢唔係打貪有功同埋對蝗上身 根本就係托布級技術

所謂搵錢都係個班差唔多過晒氣嘅港隊 得個兩個未來仲會踢港隊

睇落似凱景降尖唔搞
魚流升班

人地有fox sports做live
我地就網台點玩
都唔明點解欖總搞兩場比賽都搵到咁多sponsor香港波搞左咁耐職業都搞唔到咁嘅規模有冇心做真係一眼睇晒

又咁講 如果港隊一年得兩三場都可能做到咁大 雖然腳總班膠層幾有心做就個個都知

搞咁耐
最後都係升二降二

上次對秦國都幾多exposure, 好多報導, 隊波又落區
不過可能係久違嘅主場賽事, 再加新帥上場同新波衫先draw到多啲人留意

回饋社區哩個idea其實幾好, 希望芬蘭人可以繼續

仲入得少過墓臭

公民幾乎令王者「掃興」
愉園險勝謝幕捧盃慶祝

季尾波，無關痛癢的「例行賽事」總會令球員或球迷提不起勁，然而，提早一輪「封王」的愉園及三周前宣布護級成功的公民，今午（12日）於蒲崗村公園球場合演了一場非一般的「例行賽事」；愉園一心想贏波慶祝捧盃，公民則想滅「王者威風」，故兩隊都盡施渾身解數，合演了一場比預期肉緊、精采的賽事。

上周只能在補時階段逼和流浪的愉園，今仗決心以勝利完結球季，然而，卻受到公民的頑強抵抗，上半場雙方均有叩關機會，但都是有驚無險！下半場愉園再調入馬希卡歷，加強中場攻擊及制空能力，然而，始終無法撕破公民的緊密防線，相反，公民在73分鐘的一次反擊，由沈國強右路落底傳中馮啟匡接應頭槌攻門破網，正當愉園後衛們望門慨嘆及垂頭之時，球證卻示意越位而判入球作廢！

愉園大難不死後，後福不久即至，射手安度美斯在82分鐘於禁區內起腳打破僵局，且一不離二，兩分鐘後再入一球，後備入替的馬希卡歷後上入禁區射成2﹕0，不過，公民未有放棄，並在補時階段由黃俊樂「破蛋」。

公民「謝幕戰」空手而回，聯賽26戰得30分排第十完季，愉園則以26戰22勝2和2負得68分成為本屆聯賽冠軍，並獲升班資格。不過，該隊出現財政問題，來屆會否衝上港超角逐，實在是未知之數，知情人士指愉園亮相港超的機會，現階段屬未可樂觀！

關唔關後面係紅色資金事

Lm

唔通下季最後上港超係流浪加傑志b

傑b用咩身份

元朗 （似）未搵到水喉 又一年大部分球員比人簽哂
夢想 成日遲出糧又可能散班
愉園 一早講定升班 三年計劃 而家又話可能唔升

做香港波球迷真係慘 今年特別係呢三隊野 係咁撚班球迷

一係年年被拆骨 學某球迷話齋 每年都要望住個新名單記新球員名

一係 隊波出年消失

一係比個假希望你 呢個假希望仲要係等左3年 跟住同你講未必兌現

唔知單機版連登好唔好玩

快譯通？

edps 贊助會籍你信唔信

流浪升嘅話
大家又要忍受垃圾立怨婦式搞波
慳錢簽埋啲垃圾藍絲明、肥軒 ，跟住就屌佢地唔生性乜乜乜
唔宣傳啲波冇人睇，就屌足總唔幫佢宣傳

快譯通 對於我呢啲兒登仔黎講 就係傳說中既星島 精工咁

呢個比賽係澳洲組織搞嘅，唔係欖總主導

花花要降班，聽聞規例唔俾降班隊申請上超

Yes
甲組唔同超聯
甲組護級失敗係要降班，無得申請空降

復活

流浪喺甲組做嘅嘢好似合理咗

成日覺得依家嘅足球好難再建立球隊icon 你話黃威都叫喺大埔踢3年 子彈踢南區都3-4年 球迷先有個叫做似樣嘅核心可以見到 年年乜柒都轉晒 好似攪到忒修斯之船咁 一年後就得返個殻 球迷又好普通人又好點樣跟呢隊波

大埔 南區 傑志 東方 飛馬 元朗 理文 畜力
----------
根據規則 跟住就係按以下次序 搞得成嘅頭兩隊
夢想
傑b(夢想殼)
愉園
流浪
傑b(甲組殼)
凱景
傑b(贊助會員)

不過就算傑b係贊助會員 凱景應該都會被勸退 (當然宏觀嚟睇其實係好事)
另外ff 假如夢想愉園突然搞到 傑b個投資者又雄心勃勃
究竟會好似當年撮合夢想駿其/標準灝天咁撮合夢想同傑b 再當垃立condom一腳踢開
定係12隊呢

講真今季流浪係FB的宣傳都叫做好左，叫有進步！同埋耀蛋係有心搞波又唔會拖糧！

所以法比奧唔會退，直至下個icon出現
其實被人拆骨即係代表啲球員踢得好有人賞識
作為朗迷，新球季新球員都冇乜所謂，最緊要係繼續存在，球隊點變點走，只要個名仲係元朗，依然都係我隊元朗隊，係唔會變

FB話FB話，有無話埋你成日抄post同fake news呀？成日拎FB講既野當係寶

年年都係咁架啦
智能障

Fb話你要聽

新潟天鵝

15年既夢想駿其係咪黎生有份搞？
搞左一季又話唔玩

係佢搞
一季玩完

所以有啲隊有心有力年年留係超聯搞波

香港球迷真係要多啲支持

唔好係唔係都反

淨係包廂都成千人，係大球場比佢哋入總足無得say no

因為會資助球巿既贊助商已經比政府打壓左

英超雲加都年年賣球員啦

香港仔運動場打rugby

修咸頓年年都被拆骨
唔通又話佢撚班球迷咩
球員打得好自然有球會收購
球員打得差點都唔會有人簽
呢啲係正常足球規則

真係southern

唔記得轉ac?

（爭出線）5月15日大埔傑志亞協討論區

但元朗嗰隻拆骨係free transfer(斷估係）
球會無從中得到收益

凱戰
拼音

唔止香港 成個亞洲95%都係
拆骨唔係撚班球迷
散班先真係撚班球迷

最後會唔會係細會比人勸留班....

版主不嬲都入戲

其實肯盡力係超聯搞落去
就算青春班都值得被尊重

垃垃之前嗰種「流浪不需要球迷」搞波法除外

牙贊終於玩夠決定花式自爆

終於自爆

佢留喺度又畀人輪姦多一年

佢送個冠軍出去，點會覺得佢係罪人

好入戲喎
我屌你贊狗

咁講叫力奇點好？

rb hoi king

今年港超風火輪咁悲觀

流浪係甲組都算專業個堆，全世界早一個鍾到場熱身+有王子謙做翻譯

流浪＋凱景合體la

其實凱景除左個別幼幼，好多應該只係夠班踢流浪，
流浪=壞孩子＋無班落果堆＋青訓＋原有球員

最壞情況尖，元朗，凱景唔挽
畜力兌現承諾無冠退出
傑b同流浪升 ，得8隊

3循環

挽你老味咩

挽乜撚野

想約何君堯一齊去睇波
一齊支持傑志

Proved
一切也是圓=傻贊
柒到

Push

亞協盃】傑志抵台備戰遇輕微地震 黃洋：最兵源緊拙的一次

傑志主教練朱志光則透露，球隊今趟作客之旅僅得17名球員隨隊，當中列斯奥雖然已復操，但仍需要時間恢復才可正選上陣，至於傷兵名單除盧卡斯外亦增添了中村祐人的名字，至於後衞李毅凱則因為停賽而未能隨行

Tiger又係時候大演身手

孫悟空d本地前鋒定tiger勁d?

再嚟多次一個救全家

放tiger打正前不如放龍仔打假9

同齡前鋒對決
From wiki

17歲播磨浩謙獲球會提升上一隊，並與球會簽署首份職業球員合約，於10月21日以1–1賽和前青年軍球會東方的菁英盃分組賽後備入替隊友沈國強，職業生涯首度登場，並於賽後獲當時香港代表隊教練金判坤稱播磨浩謙的表現給他驚喜和印象深刻。到2016年4月26日，播磨浩謙於作客菲律賓球會卡雅的亞協盃分組賽，在86分鐘門前補射破網，錄得職業生涯首個入球外，更射入全場唯一入球，協助傑志最終以1–0勝出。2018-2019球季，傑志將播磨浩謙外借至凱景半季後，再次回歸傑志。雖然本地賽事上陣不多，他仍獲機會於亞協盃分組賽正選上場。

Vs

輔仁大學邊路好手游家煌身高不高，在場上卻有強大速度衝擊力，曾入選中華男足國家隊並在亞洲盃外圍賽勝巴林一戰正選上陣。在中華足協國際邀請賽遭東帝汶選手辱罵、打臉暗算而動手反擊，可能是他較為人知的代表作。起初游家煌就讀北市大效力大同足球隊，為了參戰亞足聯盃讓自己在國際市場上被看見，轉學到輔大，加入合作的台灣首支職業隊航源FC。游家煌希望幫助連續兩年第三名的航源在企甲聯賽奪冠，並且在亞足聯盃取得入球。「輔大、航源應該都只是你的跳板。」洪慶懷說。

盧卡斯及中村祐人受傷，李毅凱停賽，傑志今次只有17名球員去到台北，有隨隊的列斯奧亦未必能夠上陣，兵源短缺。傑志大軍今晨出發到台北後稍事休息，在黃昏進行了一課較為輕鬆的操練。朱志光表示：「來到作客，我們人腳不整，可能會踢得較被動，因為我們前線沒有一個可停球的球員。」

操練期間，台灣東北部地震，台北市區震度為一級，當時球隊操練時並沒有感受到震動，沒有受影響。惟朱sir認為，台北現時天氣較炎熱，兵源短缺下，他說：「香港近兩日也炎熱，但在這兒就算是空曠的場地，也感到有點熱。90分鐘的比賽，要再看看應如何調配，這場比賽不易應付90分鐘。」今次17人大軍中，除鄭展龍、羅梓駿兩位上陣機會較多的小將外，隨隊的年輕球員尚有播磨浩謙、陳晉一及于楊，朱志光指，今仗或要先用體力好的年青球員。

香港足球的鹹酸菜炒牛歡喜 – 定律嚟架嘛﹗ 精選
Fan piece 香港講波仔

隨著大埔奪取隊史第一個港超聯冠軍，如今球季只剩下足總盃冠軍的一個懸念。踏入季尾，香港足球的傳統就是「風繼續吹」，逐漸由路邊社傳出有關下季港超聯的消息。繼上次的預言書系列後，筆者繼續輕鬆幽默的路線，和大家細訴一下香港足球的「定律」。

足總前行政總裁薛基輔曾公開表示港超聯的終極目標為有12支參賽球隊，此數目來自亞洲足協對亞洲球會賽的限制，那就是每個國家及地區最多只有三分之一的球隊能作為亞冠參賽的代表，如港超聯有12支參賽球隊，香港便可於亞冠獲得4個參賽席位。為達成這個目標，每年季尾皆會有路邊消息傳出足總下季將會力爭有12支參賽球隊。

理想歸理想，得不到也等於妄想。受制於場地供應、財政來源及球員數目，港超聯每季開季時都只得10支參賽球隊，甚至有時候10隊當中會有一至兩支球隊到了六月七月才能確認有足夠班費預算征戰下季港超聯。

到了今年，愉園、流浪兩支球隊已向傳媒披露有向足總表達下季參戰港超聯的意向，另有傳會一支球隊將會空降作為「傑志C隊」，在凱景包尾需要降班的情況下，升三降一下又再次有12隊的假象。歷史在重演，就看看今季後這個定律會否被打破吧。

定律2. 快將入籍的外援球員加盟傑志 / 富力R&F / 東方

在港超聯的架構中，傑志、富力R&F、東方是現時最具規模的球會，網羅香港最佳球員是他們每季的重要任務。故此，快將居港滿7年並能入籍香港的外援球員將會成為搶手貨，並於休季時加盟此三隊其中之一。

以下為近兩季於季內入籍香港並加盟傑志 / 富力R&F / 東方的球員 (包括外借回歸)：
2017 – 2018 季中轉會窗

佐迪外借回歸傑志
基頓外借回歸東方

2018 – 2019 季初轉會窗
基奧雲尼加盟富力R&F
中村祐人加盟傑志

2019 - 2020年間居港滿7年能入籍香港的球員有以下球員：
謝家強 (富力R&F)
迪高 (東方)
林柱機、費蘭度 (傑志)
勞高 (大埔)
蘇沙 (南區)
杜馬思 (元朗)

勞高、蘇沙、杜馬思三名球員季後會否加盟此三支班霸的其中一隊，將會是球迷於休季時其中一個值得關注的消息。

定律3傳法比奧退休

「香港有立法會普選先定法比奧退休先？」香港球迷經常都會問此問題來調侃法比奧，因為每季記者們都會問法比奧會否於季後退休，但最終他都於翌季繼續球員生涯，仿似能於元朗永續球員生涯。

現年42歲的法比奧效力元朗已有7年，從前鋒至中堅，再於今季重新擔任防守中場，可說是港超聯的不老傳說。除了隊長以外，法比奧今季已成為球員兼助教，協助主教練郭嘉諾管理球隊事宜，但於場上活力依然，令球迷漸漸覺得他仍有能力繼續於港超聯征戰。到底法比奧何時退休？如果元朗未能參與來季港超聯，法比奧又會否踢下去？這些問題，相信只有法比奧本人才能解答了。

定律4 標準流浪於季中轉會窗更換外援

眾所周知流浪總監李輝立搞波別樹一格，說話直腸直肚、做事果敢是他獨有的性格。其中一個「立立的定律」就是他到了季中轉會窗例必會更換外援，無論成績是否理想。

今季流浪轉戰港甲，季初曾簽入舊將文嘉夥拍已獲得到本地球員身份的約翰艾馬攻堅，但表現未如理想，流浪果斷地與文嘉及約翰艾馬解約，並簽入另一剛果前鋒薛素高，初期因未能融入球隊，流浪馬上簽入日本前鋒川畑悠吾，並想外借薛素高至宏大，但後來薛素高回復水準，才打消放棄他的念頭，轉而把川畑悠吾外借至宏大。

而在上季港超聯流浪更是更換外援前鋒的表表者，季初簽入禾達、基士頓兩者皆所託非人，季中簽入連拿度亦只為過客，最後才能找來佐佐木周擔綱鋒線，可惜為時已晚，最終降班收場。

下季流浪甚有機會升上超聯，大家除了可以在港超聯賽場重遇立立外，「外援前鋒車輪轉」這招亦大有機會繼續上演。到時候除了欣賞流浪外援前鋒獻技外，也不妨留意一下立立對於外援前鋒的評價吧﹗

香港波就係班底行先，一般跟老闆或者教練。最明顯嘅當然係堅家班同羅系球員

因為個班球員態度唔好
無自己請營養師，體能教練

垃垃好似老左好多

岩，拆骨都話球員人各有志
散班真係管理層問題又或者球員表現差唔可以靠賽事獎金永續隊波

垃dee最少唔會拖糧，突然唔搞
btw佢唔係話隊波無球迷咩？
又變左做不需要球迷？

流浪都請到大國腳不過比人出價50萬買走

意甲，蘇超既杯賽都會有次級聯賽球隊打到成積
較低級既聯賽賽事蘇丙，意乙入場人數甚至比部分蘇超，意甲賽事多人

成70 啦

垃垃退休又少隊充隊數

請珍惜立立

立立請不要退休

但唔好升翻上黎
到時個個禮拜訪問怨哩樣怨嗰樣

Who

大豪

所以我唔明細會點解唔可以靠球員轉會去支持球會運作出糧，要拖糧

轉得幾多個

四千一個月，一年唔計休季實得10個月
一年四雞，五十萬已經夠十二個球員人工

除左d大會，好似好多都係1年1約，邊有轉會費收

四千一個月你真係睇得香港足球員人工太低

之前先有人貼合約上黎話4000

可以簽自由身球員，垃垃個五十萬轉會費都係咁黎

真心？

個4000月薪同五十萬轉會費都會一齊跟通脹升家嗎

專欄輪住嚟 港超百花齊放球迷佳音
05月13日(一) 22:17

剛過去的周日誕生今季英超冠軍，曼城成功衞冕，亦係主帥哥迪奧拿個人近10年嚟第8個聯賽冠軍。以成績嚟講，呢位西班牙名帥絕對係一個非常成功嘅領隊。

至於利物浦雖然喺最後一場賽事勝出，但最終只能屈居第二，同冠軍擦身而過，絕對係有啲遺憾。但我覺得利物浦今季已經打出咗自己嘅風格，高普喺呢幾年辛苦建立出嚟嘅足球體系，亦得到外間高度認同及讚賞。雖然佢執教紅軍4年入面，暫時仲未得過任何冠軍，但無可否認，佢都係一位非常成功嘅領隊。

所以話「即時成績」定「建立球隊」重要呢？球迷當然會話最好兩者兼得啦！但現實係咪真係咁容易做得到呢？要同時做到呢兩樣嘢，絕對要有好多嘢配合到，包括資源同時間。就好似今年港超嘅情況一樣，多咗球隊願意投放資源，增強本身球隊嘅實力，令到整個聯賽競爭力大大提升，爭冠情況亦刺激咗好多。足球係需要長時間嘅發展，所以無論係球隊老闆、贊助商、教練、球員以至球迷，絕對係缺一不可，希望大家都可以共同努力，為香港足球爭氣。

富力R&F
主教練 楊正光

佢話過讀緊書果D 4000蚊
其他萬幾二萬

full time vs part time ,佢話會確保球員有錢養家

//【英超總結】鄭兆聰：蘇B救唔到曼聯

曼聯上季在名帥摩連奴帶領下，取得英超亞軍，可惜今季就算季中易帥，改由蘇斯克查接手，可是最終煞科戰主場不敵卡迪夫城，以第6名完成聯賽，而連續六季未能奪取冠軍，看來管理層是時候作出改變，亦應考慮是否繼續起用已有離心的保羅普巴作為球隊重心。

作為英超歷史上最成功球會，曼聯除有極強賺錢能力，還可交出錦標，可是這隊英超王者今季面對同市曼城、利物浦是難有優勢，更致命是表現不穩，摩連奴最終被炒，改由曾為曼聯贏取過不少錦標，又熟識球隊運作的蘇斯克查接手，可是並不足以解決球隊的問題。

曼聯是很傳統的英格蘭球會，董事局在收購球員上擁有最終決定權，這與其他歐洲大球會設有體育總監位置有頗大分別，而上任領隊摩連奴事事要與董事局直接交涉，在任時已多次公開向曼聯董事局提出，必須簽入更有份量的中堅，以加強防守力，只是始終未能成事，而董事局不同人有不同意見，結果拖拖拉拉，減慢球隊重建速度。

其實曼聯早已需要重建，只是過去幾季重建方向似乎並不正確，重金再簽法國國腳中場保羅普巴，一心希望以他作為重建重心，只是這名全能中場過去兩季的表現起伏之大是無法估計，出現這情況，多少與其情緒化性格有關，當他肯拼時，可光芒四射，只是當他無心戀戰，可以全無建樹，而普巴未到季尾已傳他有離心，而蘇斯克查與曼聯董事局如何處理普巴的去留是重要議題。//

【港超總結】屈dee：域奇救唔到南區

楊正光暗示緊佢自己雖然無冠軍但依舊然係成功

畜力退出咪為香港足球爭氣囉

作為教練
楊正光除咗冧掂咗畜力老闆俾佢教波
佢仲有乜過人之處？

港超百花齊放 畜力毒草難除

隻手救港超 冇令佢落入外人手

要不是光sir照顧
你們大埔早就完了

傑志主教練朱志光則透露，球隊今趟作客之旅僅得17名球員隨隊，當中列斯奥雖然已復操，但仍需要時間恢復才可正選上陣，至於傷兵名單除盧卡斯外亦增添了中村祐人的名字，至於後衞李毅凱則因為停賽而未能隨行︰「球隊作客可能會被動啲，因為我哋唔係好夠人。香港呢兩日都熱，但係呢邊空曠都仲係熱，要應付90分鐘嘅賽事並唔容易，可能喺陣容上都焗住要出一啲年青球員，聽日可能會畀『羅梓』（羅梓駿）出先，可能要用『唐文』（唐建文）嚟做替補嘅中堅，萬一中堅有事都有人頂替到。呢邊嘅濕度相對比香港高，但係今日喺仿真草練波唔可以作準，唔敢畀球員有太激烈嘅練習住，等佢哋喺舟車勞頓之後可以有適當嘅訓練量。」

用Tiger舊垃圾 不如比下機會試下于楊

之前話唔係嗰啲可以收收皮了

支那贊出來認左佢啦

王子謙原來係簽嚟做翻譯

唔通搵佢守龍咩咁廢

楊正光：放開榜首壓力是好事

「今場即使落敗，讓前列分數拉近，但正面來看是件好事，球員可放開壓力。未來目標是打好每場比賽，最終當然希望贏冠軍，但否則亦會爭取聯賽最佳排名。」

光蛇用心良苦 曲線救港

放開榜首是好事

高普no.1 fan

似哥狗句 曼城要盡快輸一場波

居然播到四場

又迫害細會

尖隊個logo......

大埔.....

理文對凱景會唔會打破最低入場

咁公道啲
佢係讚陳庭佳
講咗勁多次佢同大同高佬踢國家隊正選中堅
黃睿只係後備

南區分享分隊光榮

理文加錢直播埋啦唔爭在
到時5場同時直播

李文恩：直播輸俾凱景好無面，不了

大頭：不過嗰日因為人手已經終極灑冷, 做唔到文字直播喇

text live都冇即係迫人帶埋notebook入將軍澳睇晒on9tv嘅4場啫

域奇洗左幾多錢咁做

大頭咪撚再搵關家昌講波唔該 好撚垃圾

同意
仲撚垃圾過郭子龍

有錢養家定義係夠錢買豉油撈飯？

認真我想睇垃垃多過睇凱景

聽人講夢想人工都幾高
不過係估唔到出唔到糧

厚面皮，講大話唔貶眼
說好的四大雞胸不再玩港超呢？

認真我想睇垃垃、凱景多過睇夢想

你搞球會起碼出齊糧先啦 球員要供車供樓仲要養家，你話出三皮結果三個月之後先出到，球員的日常開支點算

無咁大筆錢就唔好出咁高人工
垃垃就算唔會出天價人工，但都計掂數夠比成季人工
最多青春班唔會拖糧，散班，自降
呢一樣野垃垃抵贊

點解張圖可以濛到咁

呢兩個完全唔適合講波

星日 山蛇 和哥 劉舜文 李德能唔該

細會同垃立都未聽過有新聞話拖糧

當然垃立條數計到咁盡，獎金斷分鐘計又真係幾難會拖糧

舜文最好

舜文真係幾敬業 球員d背景 新聞嗰d都勁清楚 又有d資訊野聽下 把聲又幾順耳

呢d咪做足功課囉

真 唱歌又好聽

一定有大鳩頭係大埔

刑安邦

記者禤家民台北直擊】
【本報訊】兩支出戰亞協盃的香港代表在今輪分別作客，其中傑志昨晨起程到台北，備戰對中華台北代表航源。主教練朱志光表示球隊受傷停問題影響，作客或踢得被動。

盧卡斯及中村祐人受傷，加上李毅凱停賽，傑志今次只有17名球員征台，有隨隊的列斯奧亦未必能上陣。傑志昨晨出發到台北後稍事休息，在黃昏進行了較輕鬆的操練。主教練朱志光表示：「我們人腳不整，可能會較被動，因前線沒有一個可停球的球員。」

操練期間台灣東北部地震，台北市區震度為一級，當時球隊操練時並沒感受到震動。惟朱sir認為，台北現時較炎熱或影響調配：「在這兒就算是空曠的場地也感到有點熱。90分鐘的比賽，要再看看如何調配。」

傑志目前在亞協盃I組3戰後僅得3分排第3，在只有小組首名能晉級的形勢下不算理想。球隊今日會進行官方操練，比賽在周三晚七時假台北田徑場進行。

此外，新任港超聯盟主和富大埔前日起程到北京，昨經北京飛北韓平壤，準備周三在亞協盃I組另一戰作客北韓4.25，不過主力前鋒伊高沙托尼因累積兩黃此戰停賽，要作客報回上場主場1:3落敗之仇的難度更大。

拖糧唔等如無出糧嘅
條數遲找唔等如無找
拖糧有好多有錢人都會咁做
係個老細人格嘅問題嚟

諗起富力拖糧拖一年

2018年05月31日(四)
據悉「仲未出晒糧」的包括前季效力R&F富力的球員劉德仁、林雲傑和荊騰，以及領隊兼助教梁志榮，R&F富力原定周四（31日）前依「口頭承諾」向4人支付1個月薪金，惟日前向4人表示將延期至本月（6月）30日前。

尋晚發夢大埔又輸3:1，傑出u40淨係和到台仔

荊騰去左邊

又係細榮

之前仲話港超吸引到東歐/西乙B球員係因為糧準
依家呢個招牌都爛埋

黃大仙

恭喜晒！「握手哥」又做老闆啦！

雖然在周五的「足總盃」4強力戰不敵傑志，但多名夢想FC職球員包括CEO梁智駒、教練鄭晧文及球員謝敏榮等，一早便抵逹馬灣為薄餅店Aloha的開張儀式打點。「今次老婆佢付出好多精神同時間，無佢我一定搞唔掂，因為論論係我阿爸阿媽同細佬做開嘅海鮮生意，定阿妹同妹夫搞嘅『海鮮角樂』，我最多都係幫吓手，好少直接參與，所以今次好多嘢都係要靠老婆。啲人話靠老婆先會發逹，我諗我今次發梗！」

出席是日開張儀式除「握手哥」合家外，葉鴻輝亦有攜眷撐場，十分畀面。

污染視覺

搵定後路預備退休

累埋其他港超球會想揾外援都困難啲

【2019亞協盃 - 傑志作客朝鮮之旅】

有少少240p比賽片段

點樣同時間睇到4場?

notebook唔係ipad喎，開4個browser tab放喺個screen四隻角咪可以睇晒四場囉

教練李志堅坦言伊高沙托尼今仗缺陣，對己隊前線的進攻難免會有一定的影響，惟本地球員鍾偉強等在最近的亞協盃比賽都有不俗的表現，期望他們能利用其活力，與體力化的朝鮮球員對抗。縱使球隊在作客環境比賽定必會較主場更加難踢，但球隊已提前奪得聯賽錦標，已告放下心頭大石，球員可以拋開心理包袱全力以赴，實行背水一戰，為香港足球奮戰到底。

425上仗作客全取三分，表現相當不俗，整體實力雄厚，並且在比賽過程中佔得上風，球隊陣中擁有多名國腳，當中包括前鋒兩名主將金有成和安日范，而前者於該組的三場分組賽都取得入球，勢必成為和富大埔後防的心腹大患，其餘戰將還有安成日、金哲範與及司職後衛的沈賢鎮，其防守力亦相當穩固，極具戰鬥力。

如果425 win埋依場已經接近出線

【永不放棄】
星期五晚，夢想於足總盃四強遇上傑志。球隊無所後顧，決志全場搶攻，一心與強敵周旋，可惜屢次攻門未能打開紀錄，並於五十五分鐘被林恩許門前頂入。但我們沒有放棄，十二分鐘後，馬高斯操刀二十多碼的罰球，左腳直射死角為球隊扳平一比一，燃起晉級希望。不過敵衛艾里奧完場前把握會再入一球，為傑志再度領先，而即使教練換入梁國威及梁子駿，球隊亦無法扭轉敗局，與決賽緣慳一面。

雖然落敗，但現場球迷的打氣聲，我們收到了。謝謝。星期日，我們將會在收爐戰去到大埔運動場與應屆冠軍和富大埔交手，到時再見！

Dreams faced Kitchee in FA Cup semi final last Friday night. We put everything behind us, held our heads up high and fought bravely. It was a pity that our early attempts did not convert, and opponent Jared Lum's header in the 55th minute put us one goal behind. But we did not give up. Marcos' drove in a free kick from 25 yards with a perfect curve to the corner of the goal, leveling the game for us. The hope remained until a late devastating goal from Kitchee's Helio in the dying minutes, which we tried to counter with substitutes Matze Leung and Tsz Chun. Our effort was unable to turn to tide around and Dreams missed out the final by a fine margin.

Despite the lost, we appreciate the cheer and support from the fans that day. That was great. We will travel to Tai Po this Sunday, on the last day of the season to play the champions this season, Wofoo Tai Po. See you then!

#DreamsFCOfficial #ThisIsOurDream #魔頂亞尖 #夢想FC

球隊下晝將會到比賽場地金日成球場作賽前操練，小編好遺憾同大家講聲，聽日比賽唔會有任何頻道直播，不過小編將會盡力為大家更新半全場戰況！

暫時報道完畢，晏少少再為大家Follow賽前訓練同記招消息！

搵澳門賓菲加啦 想過大海食葡撻 屌澳妹 睇港超直落

投降吧

tuesen ma=you?

高登個林夕百態啊

啱呀
攬炒算撚數啦

tuesen ma咪林夕百態

駁唔到

贊哥今日狀態大勇

Igor今場亞協係咪停賽？

呢樣真 件乜gor出到去真係好撚垃圾

講真12隊真係濕濕碎啦，聖馬力諾聯賽都有15隊啦

老實講 其實厭唔厭？🥺

輸少當贏

超聯+代表隊球員打石地league係咪香港獨有

應該係石地league球員，竟然可以踢港超同代表隊

Block左 拳贊同一切也是圓
有無手足可以講下發生咩事

會唔會又打交

有道理

愉園3隻鬼係咪滿約？
立立會唔會請佢哋打港超

但係kidchild 連續2屆冠軍
今次點撐你呀贊哥

ok
我搬龍門
贊哥今次同嘩狗一樣跌左Walt

屌下kidchild 盡帶 摑蝗咪好地地囉
學乜鬼野人做五毛姐

大家等睇片
依個組別d 隊全部當正自己踢歐聯咁
嘈交係100%既波

喂 HKBB收手啦 做乜係咁搞事

狻戴番左香港，唔知會唔會入選麥蛇既港隊大軍名單呢

佢肯入選先算
直到佢幫香港踢一場正式國際賽之前都唔會信佢

戴狗要踢鄰國呀不過鄰國都嫌佢廢 唔收留佢

如果佢最後肯踢香港隊，大家係咪都唔會原諒佢？

今朝ig見佢係域多利道
應該係去HKU個閪場跟東方操？

條友曾經想叛港，就算入選港隊都要繼續屌啦

一定入場屌鳩佢

搵隊簽迪羅斯啦

東方冇用HKU場好耐喇

唔通佢去爛區

唔順路喎。係咪去拜山咋

拜自己老豆老母？

亞足聯盃／航源主場戰香港傑志 讓年輕球員亮相有機會一拼

亞足聯盃（AFC CUP）I組第四輪分組賽事，航源15日將要在台北田徑場主場迎戰香港傑志，雙方在月初在香港已經交手過，航源以0比3落敗，今天舉辦賽前記者會，航源助理教練洪慶懷提到，「希望能夠在主場留下好成績。」

洪慶懷提到，「雙邊作戰的調整還有球員調度上，聯賽讓沒有註冊AFC和年輕球員做更換來做調整，而本次對上傑志，希望在下半場能讓本土年輕球員有機會亮相，專注在比賽上，有機會一拼拿下勝利。」至於傷兵問題，「在第一場對大埔之後就陸續有，不過就是邊恢復邊訓練。」

球員徐翊也則是提到對於傑志的因應策略，「他們強度比我們好，我們不會正面迎擊，嘗試用多人方式去打，我們跑動的量比較大，藉此去防守對我們會比較有利。」

原文網址: 亞足聯盃／航源主場戰香港傑志 讓年輕球員亮相有機會一拼 | ETtoday運動雲 手機版 MobileWeb | ETtoday新聞雲
Follow us: @ETtodaynet on Twitter | ETtoday on Facebook

目前位在小組第三位的傑志，15日將再交手航源，黃洋接受香港媒體訪問時提到，「雖然比起去年東亞盃，這次晉級壓力比較小，但是這場比賽還是希望獲勝拿下3積分，香港的足球實力在台灣之上，雖然世界排名比台灣低，但不管是在俱樂部（球會）或是國家隊都不想要輸。」

而不只航源面臨傷兵問題，傑志也因傷兵困擾，僅有17名球員來台作客，據4月初的最新FIFA世界排名，台灣在125名，香港則是141名，航源期盼在主場球迷面前拿下首勝以及首積分，傑志也企圖搶下全勝積分，雙方主力陣容推測都和上一場交手時差不多。

原文網址: 亞足聯盃／再碰航源 傑志隊長：香港排名比台灣低但不想輸 | ETtoday運動雲 手機版 MobileWeb | ETtoday新聞雲
Follow us: @ETtodaynet on Twitter | ETtoday on Facebook

戰亞協 看到港台差距|航源前鋒陳慶烜|寶島足球故事系列 精選 推薦

陳慶烜的足球生涯，原來基本上都在航源渡過的。他表示：「我是入讀輔仁大學之後踢校隊跟航源隊，我除了國訓隊之外，也就沒有效力過其他球隊了。也許我至小能力不夠其他球員好，沒有進過U梯隊，都是待在校隊跟著訓練。」

談到國家隊，他則表示:「我一直都無缘國家隊，去年國家隊Gary教練可能看到我上年狀態比較好，在亞協盃也有進球，感謝他給我一個機會，讓我能入選國家隊。」

雖然香港球迷今年才現場看到航源踢亞協盃，但是其實上一年航源已經有參加亞協盃，並和425、火炬跟澳門賓菲加同一組。

說到比賽過程，他十分感慨。「看到世界原來這麼大，而僅僅是亞洲賽事，亞協水平很高。跟北韓的425比賽，完全跟不上節奏。有踢進世界盃的國家實力真的不同層次。之前從未對過北韓的球隊，第一次踢才知道差距這麼大。他們的戰術是一個很固定的模式，戰術執行得非常徹底，他們踢球就好像打仗的心態一樣，每秒也全力去攻擊。我們知道他們怎樣踢，卻難以防守。」

今年航源第二年踢亞協，陳慶烜認為球隊今季準備充足。「吸取了上季經驗之後，球隊今年加了外援球員增強實力。同時賽前亦加強了影片去分析對手，再作針對性戰術。各方面調整也做得較好，今年的準備可以說是做得更好。」

作客香港 感港台差距

被問到作客香港的經驗時，陳慶烜有自己一番看法。「港超是一個亞洲發展成熟的職業聯賽，球員和球隊都有一定水平，跟台灣本土球隊有一定差距。去香港發展或跟香港球隊比賽，對台灣球員都有幫助。光是香港本地球員也有成熟的技術水準，所以有好的國內聯賽很重要，不管是本地和外援實力都會有所提升。」

及後陳慶烜談到香港的外援球員。「香港落班的外援球員都很勵害，光是費蘭度跟伊高沙托尼已經令我們很頭痛了。華度斯雖然身體高，但是技術是超好！，只要當過香港足球先生的都是很厲害的球員！」

傑志較有經驗 大埔比較年輕 在對比兩次對香港球隊的經驗，陳慶烜認為兩隊有點不同。「傑志有很多外國人，雖然年紀偏高，但他們身體都非常強狀，經驗也非常好。大埔方面則球隊比較年輕，兩場客場作戰下可能是對大埔比較容易對付。」

//只要當過香港足球先生的都是很厲害的球員！//
佢計漏左年紀

如果好似當年av同棍2 咁踢斷腳。。。

專登解 block睇下咩事先

他又說到傑志票價的問題。「暸解到傑志收費較貴，仍然還這麼多人入場，不同的是台企甲目前不收費關注量也偏少。知道他們球員生涯甚至可以踢到38歲，在台灣的足球環境很難發生。」

陳庭揚旅外欠機會 直呼可惜

被問到怎樣看旅外到港超的兩位球員，陳慶烜表示：「王睿情況非常理想，他有很多下場機會，也能幫助球隊拿下佳績。陳庭揚只跟球隊訓練欠缺上場時間不是好事，要經過多場比賽磨練會發現他的優點也更能提升他的實力。在國外許多職業隊球員也是選擇能上場的球隊，有上場表現才有變更好的機會。如果港超之後有加中澳台名額會是好事，讓更多球員去那邊吸收經驗，藉機提升實力。」

完全唔知發生咩事

不管是在俱樂部（球會）或是國家隊都不想要輸

兩場客場作戰下可能是對大埔比較容易對付

傑>>>>>>>>>>>>>>>>>埔

暸解到傑志收費較貴，仍然還這麼多人入場

5件又贏

問緊呢單？

送飛咋

Afc今日出左黃威最新訪問

訪問佢學車經過？

王振鵬逐漸適應比賽用球 朱志光：年青球員先任正選

王振鵬在今屆分組賽迎戰和富大埔時，曾因判斷來球失誤，被利馬在離門約40碼放冷箭射入，當時有指因比賽用球較輕，令皮球軌跡變得飄忽。「阿鵬」指經過三場分組賽後，對此已逐漸適應，「皮球跟聯賽所用的不同，表面很滑，碰水或下雨時特別難控制。亞協盃開始前我們僅得3天時間去準備，所以當時掌控力很差，不過現在已加深了解，判斷比之前好很多。」

縱使傑志曾在主場大勝對手3球，但主教練朱志光認為，航源兩位海地外援約瑟及班奇甚具威脅，加上作客天氣、濕度跟香港有別，預計明日比賽不易應付，或會踢得較被動，「前線欠缺殺着，沒有球員停波，盧卡斯的效果其他球員很難達到。球員需要踢得聰明點，避免不必要的犯規。」休戰近一個月的列斯奧雖可跟操，但朱志光指這位後衛狀態未足，預料會先以年青球員任正選，「本地仍剩下兩場比賽，若有球員受傷會很麻煩，無奈下或以年青球員應戰，如鄭展龍及羅梓駿等，唐建文需任中堅替補。」

邊隊港超簽到迪羅斯嘅我買十件佢嘅波衫啊

傑志10日在足總盃4強闖入決賽，在亞足聯盃目前在I組排名第三，不過也和航源一樣面臨傷兵問題，2名外援盧卡斯、泰迪受傷，本次來台陣容只有17人，另一問題是傑志正選球員的平均年齡33.6歲，比起航源陣容僅在20出頭，體力上有段落差。

對此，朱志光提到，「班奇的自由球開的很好，加上我們有傷兵問題影響，因此我們不能有犯錯，不能讓球隊處在危險情況下，要踢得比較聰明，不能有不必要的錯誤。」而航源和傑志都面臨本土及國際賽程密集，「我們經驗比較足夠，教練在休息和訓練量做調整，只要不要太多傷兵，球員都能夠應付。」

而傑志門將王振鵬明天比賽如果上場，將是為傑志出賽的第300場，「對航源很不容易，我們要留意對手的反擊，我自己則是沒有在意出賽多少，只覺得很榮幸，希望能望球隊贏得更多的比賽，在每場比賽保持好的狀態。」

年青球員？
36歲樓下都係年青球員？

未又係有uncle Jordi同費蘭度

斷估佢唔夠膽出tiger

三年前你有屌咩

其實tiger唯一夠料踢嘅就係對航源

真心一問，三年前有連登？

今季暫時第三

航源打香港聯賽應該有甲組上游
啲人廢過垃垃魚丸大枱客少少

hoi king may not win

明晚台灣方有安排直播嗎？

海地3 寶應該夠屈下遊

yes

傑志>大埔>>>>>>>>>>>凱景>>>>航源

韋婉婷

食燒雞

香港輝成個中佬咁
大佬成個大學生咁

未飲可樂算係咁啦

有冇中國製可樂

孫悟空肯定勁過凱景

北韓幾豐富

巴西先正

【同信．同行】鍾貝琪與黃洋

在香港，從事足球事業從來不易；即使成功躋身舞台，亦未必人人能走到最後。這片貧瘠的土壤上，立志成為足球員，有如在荒漠上栽花一樣渺茫。

渺茫歸渺茫，每天仍有男男女女，為信念，為夢想默默耕耘。其中包括黃洋和鍾貝琪。

黃洋岀身自上海申花青訓，種種原因之下，未能投身職業足球，廿四那年，不得不放棄足球事業。輾轉07年來到香港理工大學讀書，畢業後機緣巧合之下，獲時任教練甘巴爾賞識加盟傑志，廿八那年，夢想成真，正式開始職業生涯。

鍾貝琪(阿K) 小學三年班接觸足球，初中時正值反叛期，曾經認為足球練習很沉悶，而放棄足球，與朋友流連街頭，差點誤入歧途。之後有幸遇上志同道合的朋友，邀請她加入球會，從此認真對待足球，成為女足球員之路。

現在，兩人都在事業上穩了陣腳，卻仍在追求各自的理想。黃洋大哥明言要踢到38, 另一邊廂，21歲的阿K正值壯年，則決心尋求外流機會。

最後問及他們，足球在人生中扮演了什麼角色，他們異口同聲表示：「是信念！」一個信念，帶領了一位鬱鬱不得志的上海青年來到香港，在這片陌生的土地上，重拾失而復得的夢想。另一個信念，引導了一位誤入歧途的叛逆少女重回正軌，重拾人生意義。同信，同行。

茹子

歐沖: 北韓菜 香港有得做

都冇計真係好撚多racist against asians早幾日睇片有個泡菜女streamer live緊有啲鬼衝入鏡又chingchong又扮細眼明明佢自己對眼都唔大

希望茹子加油

【亞協盃分組賽】15/5 1600 425SC對和富大埔 &1900 航源對傑志

球員生涯已到尾聲，問到佐迪對來季有否計劃時，他說：「我還未知道，我想繼續踢，而我認為自己仍可多踢至少兩季。我覺得自己保持體態得不錯，亦沒有大傷患，所以可繼續踢。」

球員生涯已到尾聲，問到佐迪對來季有否計劃時，他說：「我還未知道，我想繼續踢，而我認為自己仍可多踢至少兩季。我覺得自己保持體態得不錯，亦沒有大傷患，所以可繼續踢。」

法比奥：

咩事 係葡萄牙比人蝦?

YShowTasty 【軟殼龍蝦食盡D🦞😋】

「軟殼龍蝦」頭到尾! 食盡D!
就連肥媽都係<食好啲，食平啲>用來炮製過「椒鹽軟殼龍蝦仔」。

Y Show Tasty
全新推出$188「軟殼龍蝦」菜式

🦞「軟殼龍蝦」漢堡同 🦞「軟殼龍蝦」意大利飯都係$188!

【軟殼龍蝦食盡D】原隻「軟殼龍蝦」脫殼後，本身鮮甜無比，原隻酥炸，將軟殼炸得更酥脆，加上結實嘅龍蝦肉一齊食，好有層次，真正品嘗到龍蝦嘅原汁原味!

😋肉質結實、鮮甜、有層次!
軟殼龍蝦其實係一般硬殼龍蝦換殼時，在脫殼後與新殼變硬前的型態。那時候的龍蝦累積咗豐富營養，因為龍蝦脫殼時會吸收大量水分，所以蝦身保留咗超濃郁海潮鮮味，比起一般硬殼龍蝦，肉質更結實、鮮甜、有層次! 使用軟殼龍蝦，蝦頭美味不流失，完全一網打盡!

🦞軟殼龍蝦來源:

撐香港!撐本地!真正香港優質認証海鮮。
軟殼龍蝦在市場上非常獨特和罕見，我們採用的是香港具有規模的專業海水魚養殖場，是香港本地的「優質可持續環保海鮮養殖戶」，並領有香港漁農自然護理署所發出之優質認証，跟國際標準同步，另也獲得世界自然基金會WWF的認證。

軟殼龍蝦脫殼過程中，龍蝦外殼，鰓等等都全部退出更換，所以呢個時侯係非常潔淨，但基於脫殼後一小時內軟殼會硬化，所以要捉緊黃金時間，採用超低溫速凍(IQF)，再以真空包裝keep住鮮味。

Y Show Tasty
Address: 12F, H8, Hau Fook St, Tsim Sha Tsui, Kowloon
Direct Line: 2321 2112
地址：尖沙咀厚福街8號H8 12樓
訂座及查詢：2321 2112
歡迎inbox查詢

屌你老尾死葡仔恰鳩我

傑志面臨傷兵潮，佐迪最近上陣時間大增，已在傑志近四場賽事正選上陣。由主力射手到後備，近日再成前線重要一員，38歲的他只想盡力做好本份，並希望至少繼續球員生涯兩個球季，踢到40歲。

甘巴爾2009年執教傑志，翌年就邀請佐迪來港，是傑志最早期的西班牙兵之一。不經不覺，佐迪已陪伴香港球迷近10年，也穿起過港足球衣，曾經的傑志主力外援射手，現時退居二線，雖活力有減，但總是令人感到安心可靠。盧卡斯和泰迪接連受傷，近四仗傑志正中鋒位置由佐迪擔任，縱已三十有八，但仍有心有力，他說：「我在體能方面有所改進，當比賽時間越多，就能夠踢出更快的節奏，很高興可以取得更多上陣時間。」

佐迪效力傑志多年，前場多個位置都曾出任，惟初期多以右翼姿態上陣，入楔取得入球。最近佐迪成為球隊正中鋒，他認為這非其最佳位置，但樂於為球隊貢獻：「我會盡力配合球隊需要，但這不是我可以表現最好的位置，因我非很強壯的球員，對我來說踢這位置有難度。」他表示，陣中小將如鄭展龍和播磨浩謙在訓練中表現得好，若球隊需要，也有力以「假9」姿態任中鋒。

球員生涯已到尾聲，問到佐迪對來季有否計劃時，他說：「我還未知道，我想繼續踢，而我認為自己仍可多踢至少兩季。我覺得自己保持體態得不錯，亦沒有大傷患，所以可繼續踢。」

香港可以睇now672
台灣fox都應該有

香港 vs 台灣 =國家隊之間的比賽

大哥心底係支持港獨台獨

點恰法

果陣歐冲大大隻好似都話係葡國被歧視

其實葡國自己都唔係純西歐種 幾百年黎溝好多中東種 好多人都係黑頭髮

仲有巴西原住民同非洲人

只能夠講 黃種人比任何種族仲要低賤

你預咗

歐洲確係有d鬼歧視有如此諗法
雖然葡甲有唔少中資球隊

就算係5大聯賽一樣有黑人被歧視
真係除左克服就無計

伍健：請尊重佐迪謀生權利

佢無話怕歧視喎，亦無埋怨
你睇多次篇報導先啦

頭幾季佐迪打正前入好多波

今次將有8名球迷遠赴平壤為和富大埔打氣，當中包括中場主力梁冠聰的家人，「大佬聰」承諾力拚到底，答謝球迷支持:「球迷除了付出金錢遠赴平壤支持，還要作出假期遷就，實在十分難得，相信球隊上下見到有球迷遠道從香港前來，必須會加倍落力答謝支持！提前贏得聯賽冠軍後，球員心情難免會有一點放鬆，不過堅sir不斷提醒我們球季尚未完結，必須要在餘下賽事繼續搏盡，而且來到平壤後大家也可以集中精神備戰，狀態方面相信影響不大。」

亞洲足聯盃小組賽 航源FC主場力拼首勝

戰亞協 看到港台差距|航源前鋒陳慶烜|寶島足球故事系列

笑死

我島u23頭號前鋒vs 香港老虎

捕風捉影叫推理叫沙盤推演
燒壞腦都唔好咁大聲講出黎啦

有時候笠水贊講果D野套用係佢自己身上真係好match

茹子頂住

Btw 唔知茹子今次港隊有無份？希望有
猶戴近排ig成日like d港足po 會唔會係面對現實跪求入番港隊？
唔知芬蘭佬會睇中菇子定猶戴？
期待港隊名單

笑撚死 你前排消失左叫人唔好走

叫佢咪亂咁撕海報

唔留言唔係消失係咩 學你咁‘沙盤推演’就知你係到呀

‎KC Wong‎ to 球迷直播室 Football Live［群組］

唔知咩事，有冇link可唔可以講下咩事

搶MK了

唔係要收錢咩

分分鐘all in

應該有

近年港隊鋒力唔夠，估計前鋒用入籍兵（或混血兒子彈果d）機會比較大，至少可以屈身體質素速度/高度/爆發力，依加係打我島

本地球員可以爭攻中位，正常猶戴同茹子爭同一個位，當然之前猶戴叛港唔踢，黃威近年一直主力，而菊花今季回勇可以又可以爭
競爭激烈

亞協post,無人討論明天埸波嘅

當然我島仲wfc,上次傑志打孫悟空ppt竟然得一個人提，關注度仲低過我島女子木蘭聯賽

繼早前在附加賽後，和富大埔近三個月內第二次作客朝鮮，梁冠聰直言對備戰有幫助：「天氣及食宿都吸收了上次的經驗，現時天氣與香港相若，只是較乾燥。而且這裡無其他娛樂，亦有助我們更集中精神準備。奪得聯賽冠軍後，大家或有少少鬆懈，現在是時間集中起來。」

你島球迷可以入返羅曉聰嗰個

好過Sean?

JUDAI夠膽踢港隊 我場場嗌 If Tsun, why not Jordan?

sean踢防中肯定勁過tsun la，sean正宗防守球員路數/體格/對抗性好好多
反而放係港隊嘅話ww定tsun勁d就難講，之前gw時期ww表現唔掂，所以真係有疑問

[member近日發夢夢見新領導人手上有戴志偉的大名，而佢亦透露有心踢港隊，但唔知各大爺有咩反應[/member]

加密班又招生

Tsun曾有叛港之心欲投靠支那

如果佢踢港隊比賽

我有入場一定屌柒佢

防中又唔係得一種嘅
而且搶得就唔夠膽講 但點會唔跑得呀
btw佢中場其實咩位都打到 無需要定死嘅

Agger

佢入港隊都得 但唔該選埋勤

聽風者又出動

班廢閪而家重要靠弱智先識踢波

佢hold到波，交到長傳，睇下教練想打咩

正反手中哂，一切也是圓

其實以jallo tang喺呢個範疇咁多年所做嘅功夫
用fm專家嚟稱呼佢都幾侮辱
佢根本已經跳出咗fm 甚至足球員 呢個框框好耐

佢好似已經幫緊非足球員嘅華裔尋根？

牙喪：

中國輝上月向拍拖兩年的女友Christy求婚成功，他認為如配合天時地利，還有機會經歷另一次高潮。

中國輝：「啱啱入港隊，原來好多隊友唔想踢，因為踢成點都會俾人鬧，尤其係主場，每次比賽就會睇今場邊個俾人屌。」

中國輝坦言，入籍兵並非香港足球長遠計劃，但要求本地球員達入籍兵的體格及對抗能力卻不可能。

要求中國輝達保羅的體格及身高是不可能。

張鷺=廢中級數

班友都on9
聯賽就唔撚屌啦咩
少d人屌咋

公係贊贏 字都係贊贏

咁代表香港同球會又兩回事嚟的

咩高潮

我又覺得如果球員真係比個心出嚟係為香港搏盡就算佢踢得唔夠好球迷睇到都唔會點鬧 好似和中國 3比2卡塔爾

但又有幾多係會為港隊搏命 真正愛香港 香港最出名咪扮傷，hea踢

個心態唔好
少人睇又嫌人少又話個球市差
多人睇就唔想踢驚比人屌

我帥當年受重傷都繼續踢

我諗呢幾年好咗啦 至少後生個批有幾個真係見到有火代表香港 希望子彈咪再好似舊年打北韓話傷又踢球會

以前踢流浪個廢柴而家都比佐迪告魯夫話有國家隊級數

同埋球迷都有改變
以前廢老為主係唔係都屌咗先
而家多咗好似波台csl同香港力量個類打氣團

其實依家屌返班廢老都得但有啲阿伯好撚過癮 成日睇睇下r吹

隋維杰
前幾年先柒完單掛住飲水搞到失波

戰神安全套廣告？

奧斯4分鐘換人

覆錯自膠

殘亞盃就可能夠決賽

在香港當運動員不易，還要被人利用，就更令人氣結。前年特首選舉前，當時候選人之一的林鄭月娥突然到港會場觀操，並為職球員打氣，又預祝港隊成功，當時港隊隊長葉鴻輝見這位候選人以此拉票，藉故不與她接觸。葉鴻輝坦言不明為何有人在選舉前突然現身：「點解選之前先嚟加油？喺運動員角度，自然諗到咩事，就係想拉票；個人覺得唔應該消費港隊嘅訓練時間，來話人知自己支持體育。呢個係我當時嘅諗法，運動唔係要嚟畀佢搞宣傳。」

咁放喺個個時空底下 葉鴻輝咁做又錯唔晒嘅 咁總會有啲事令你有轉向 至少我覺得佢彈甩林鄭已經蓋過呢單柒嘢

廉政行動見到連拿度

今次拍飛馬？

第三集唔關事
講主腦個仔題呢隊波

終於有sindy

所以有時真係唔可以話人“崇外” 帥，麥基呢d所謂嘅外藉人士都比d華人面貌嘅更愛香港更出力踢 我個人就唔理球員因咩理由而可以踢到港隊嘅 淨係睇佢用咩心踢

Utrecht B

原來你貼左
我多此一舉添

入籍兵在近年的港隊扮演重要角色，這位前港隊隊長坦言，入籍兵並非香港足球長遠計劃，但要求本地球員達入籍兵的體格及對抗能力卻不大可能：「家吓香港足球環境有政府資助，但可唔可以忍受一段時間承受低迷戰績？如果得，畀後生嘅踢2、3年，7、8年後就夠料代表香港。等入籍兵幫手，就先要踢夠七季，再要等攞特區護照，前後八年，入籍兵代表得香港都過30歲，踢2、3年都可能退，睇足總高層同教練點取捨，港隊有政府資金，亦要同球迷交代，前任港隊教練金判坤都好努力嘗試平衡本地兵同入籍兵，上一任加利韋特就明顯重用入籍兵，不過外籍教練唔知留幾耐，一定成績行先，冇得講，入籍兵嘅身體質素好過本地球員，技術就差唔多，所以自然揀入籍兵，本地後生球員喺國際賽冇咩機會，經驗同能力又唔夠，港隊揀人就要睇教練取向。」

Kim後期都好依賴入籍la
睇得出英雄輝好支持kim

佢荷乙好似成日有正選
英甲反而爭唔到

kim仔幫佢高潮咁多次

自己唔做gym唔戒口就俾晒籍口話追唔到入籍兵對抗性
而家又唔係叫你同歐洲人踢波
東亞球員個個都係咁架啦
就算操完唔夠入籍兵大隻都可以練跑練技術掛？

其實英雄輝都唔太需要討好教練啦
佢做番自己野就已經有港隊打
反而我覺得GW應該幾得入籍兵歡心

特別係基奧

因為英甲>>>>>>荷乙

4.25 1.20
和 6.00
和富大埔 11.00
4.25讓1.5/2

唔覺得kim同gw係用入籍兵上有咩分別

入籍兵嗰嗰用埋老命踢港隊
土炮：學車不了

代表香港出賽，是不少運動員的夢，葉鴻輝2010年晉升大港腳，只是入選初期，隊友並不熱忱代表港隊。「啱啱入港隊，原來好多隊友唔想踢，因為踢成點都會俾人鬧，尤其係主場，每次比賽就會睇今場邊個俾人X。作客冇球迷，表現就肯定好啲，因為比較放。以前入選要俾人鬧，真係吃力不討好，入選有乜用？可能係同球會傾約嗰陣可叫高啲個價。」

「港足主場贏東亞運，2010年亞運又入16強，上屆世盃外又出現難得嘅熱潮，家陣代表港隊，認受性大過以前，港隊啲波好耐冇試過爆棚，不過世盃外連續4場坐爆旺角場，球員就更落力，因為唔想球迷失望；有一刻諗過，點先可以保持呢種熱度，但知道冇可能，呢兩年熱潮已經過咗。過去10年，東亞運係香港足球第一次熱潮，世盃外係另一次，不過近期就冇，香港睇運動同足球嘅唔太多，家陣要等另一個高潮，同埋天時地利人和。」葉鴻輝說。

依家應該好好多啦，至少d球員會以入港隊為榮，唔似以前d人咁

阿柒大豪442呢d我一定唔反，佢哋上場一定盡力先，又唔會扮傷

世盃外有機會既
又中中國同埋北泡既話……

入籍兵同青訓根本可以雙修 如果班年青球員連班老野入籍兵都爭唔贏就算啦

你睇下而家有邊個港人左閘好過丹尼？

其實熱潮真係已過咩 至少依家港隊基本盤真係接近3-4千到 省港盃冇咩宣傳都4千 去到世界盃佢正正常常應該5-6千都得掛

如果佢既熱潮係話東亞運或者兩和國足嗰陣咁實冇得比

中場local應該爭得贏 前面真係遙遙無期

又抽歐冲水

中場兩閘龍門靠本地，前鋒中堅就靠mix/入籍咁最好？

我自己覺得依家係成熟期嘅 入得場個班已經唔係單單因為中國個陣熱潮入場 同埋舊年作客台灣個場有差唔多成百人真係唔算差啦係睇下今屆仲可唔可以吸引到人入

仲有大哥，麥基

下下生命足球

Totally agree
前鋒中堅身體質素太重要入籍兵優勢大
土炮可以爭兩閘/攻中/其中一個防中位

睇下劉學銘有冇辦法進步啦 local中堅身型真係得佢似樣

睇好細佬

孝、勞列斯身型都好好
但能力

呢個要遠離畜力先

菊 sean

勞列斯23歲姐，仲有進步空間

奈何真係所有中堅都無企位得大隻 聯防意識嗰d太差 始終從來無人教過

少爺 黃威有得爭

孝都係29歲，香港波黎講仲好後生，仲有進步空間

兩個港日混血兒，Tiger 一仔

sean 穩勝啦

年青球員

喺嚟緊星期日(19號)嘅港超聯賽煞科戰，除咗會喺賽後舉行官方冠軍頒獎儀式，和富大埔亦會喺下晝5點30分開始舉行巴士巡遊，由大埔運動場外巴士總站出發，帶同聯賽冠軍獎盃途經大埔超級城及多個區內屋苑，歷時約個半小時。

而喺當晚7點30分，我哋將會移師到大埔大尾篤舉行BBQ Party慶祝，與各位綠戰士開心sharing！

點解唔去歐沖餐廳慶功？

仲有以前好多球會唔願意放人踢港隊
反觀而家入選港隊可能得到球會的獎金

睇下子彈廣豪黎緊踢成點啦

其實係因為有入籍兵爭飯碗
本地華人先至更加珍惜打到港隊嘅機會

唔要北韓呀屌

唐建文

生命足球點少得alex

諗番起都覺得有d可惜，如果當年港中大戰係喺大球場踢既話，應該都可以坐得爆

巴士係咪book咗冠忠

坐爆難啲 我諗2萬都可能有嘅

豆潤咁細間

仲要未必和到

仲記得連拿度同勞高同期踢港甲
跟住又齊齊踢東方
結果際遇各有不同

于大寶

有傷無計

爆硬啦
個時千幾蚊張飛都有人買

賣飛前都未有海報事件

開售咗一段時間後發生咗海報事件

先開始有搶飛潮

雖然光影有141FEEL 但此女之氣質完全一塵不染 天外飛仙 如此佳人 只應天上有

歐冲間餐廳太貴

踢成點都比人鬧？有冇諗過踢成點？
唔通輸醫院波全場拍手大叫nice try?定想唔出聲當冇事發生過？

子彈身型都好好

麥師傅bbq ok咖

唐文係大隻啫，唔夠高打中堅

傑仔傷 唐文踢正選頂住先

我講進步空間嗰樣嘢

30歲先變主力

用哂鬼緊係得歡心

但除咗基奧有邊個入籍有揀錯

你就141

J1 級右閘

黃種人對抗性唔夠黑白人係客觀事實喎，點解覺得做gym就可以追到？土炮練到香港先生咁大隻嘅話仲點跑90分鐘呀？
入藉兵都唔算歐洲人種咩？
佢而家咪就係講緊技術差不多，但往往選人就身體質素行先囉
利申覺得成績要即食嘅無得講嘅，但睇下點取捨囉，犧牲成績兩三年同而家半年無場friendly 有咩分別姐

無話錯，係回應番得歡心呢樣嘢姐

麥基既體能真係咁難練

我自己唔覺得麥基係入藉兵
我嘅睇法係，如果佢自己本身黎香港嘅目的係為左足球，最後攞到護照/資格，先算叫做入藉兵

麥基、羅素、肥積、勞列斯呢啲係本身屋企人嘅原因而留係香港定居，甚至黃洋黎香港係為左讀書，雖然佢地都可能要放棄原有國籍，但呢班我認為唔係入藉兵

技術差不多，但選人就身體質素行先

有咩問題？

Hi 伊朗

Gw手下鐘偉強絕殺我島wo
當然樂仔淪為尾段守角球旗果個

Kim 後段無咩用本地年青球員

唔用大火燒不如唔好食

425 1.12 7.5 13 大埔
425讓兩球

航源 11 7 1.16 傑志
傑志讓兩球

【亞協盃分組賽】15/5 1600 425SC對和富大埔 &1900 航源對傑志

支持香港

（爭出線）5月15日大埔傑志亞協討論區

睇嚟夢想都散硬班了

後備球員: 63李瀚灝(GK)、8李嘉耀、13楊賜麟、16陳肇鈞、22趙少維、80鍾偉強、89歐陽耀冲

出基藍馬=3後衛??

歐沖呢？
又唔出？

可惜

艾華度又表現派膠

樂仔又唔爭氣 出親黎一係拎牌一係無表現
前鋒同翼鋒又真係無人勁得過認真踢辛祖同唔傷艾力士 不過我唔明嘅係點解友誼賽都唔出子彈/龍去試下 中堅位又係 東亞杯對台狗出下細佬都好ar 成日用死法老

Live post 鬧雙胞

你話有天時地利都好 香港足球近年型像好左 比以前冰河時期比人屌垃圾 球迷對球員ge待遇好左好多 什至好多足球學校ge 開設 山雞計劃ge推行 足球訓練中心ge 興建
都係因為kim sir 東亞運 世盃外個兩次奇蹟

依家班土炮真係有麥基肥積羅素 level?
一放假，我見肥積去行山，班土炮就飲閪茶，仲有咩好講？

當然啦 鬼佬點都同聲同氣過東亞人

打邊爐、茶記、甜品、西茶

【#ZPWANG300】- 航源 vs 傑志

傑志今天將於亞協盃分組賽與航源交手，若守門員王振鵬上陣的話，將會是他自2005年加盟傑志以來，代表球會第300場上仗。

由於亞協盃的關係，賽場上並不允許參賽球隊作紀念儀式，所以前來作客的球迷今天見到啊鵬的話都可以簡單祝賀，而留在香港的球迷也可以在網絡/此帖上留言，為啊鵬在比賽前打下強心針。

球會為了紀念這項紀錄，亦為他特製一對特別版護脛，以作紀念。

================================
【亞協盃分組賽再戰航源】 傑志欲乘勇態再取三分

【傑志7.24鬥曼城 門票現已公開發售】

【傑志感謝祭開催!】18/19主場球衣低至$399

亞洲足協盃分組賽I組
航源(中華台北) vs 傑志(香港)
日期：15/5/2019
時間：19:00
地點：台北田徑場
FOX Sports 3 (Now TV 672台/有線 613台)現場直播

#wearekitchee
#同行壯志
#westandtogether

子彈都話好鐘意行山

以前一係踢成點都鬧 一係就踢成點都冇人睇
10年世盃外主場對土庫曼（有入場）
14年世盃外主場對沙地
兩場入場人數加埋都唔夠一場上屆香港對馬爾代夫

肥積今年響飛馬都無得出

咁盧卡斯比賽日食starfuck平時食漢堡包薯條又點計？

有啲嘢係講天分嘅，陳7煙駁煙都勁過曬啲師弟仔有咩好講？

當然冇天分，但係肯努力而成功係最值得欣賞。但一百個有冇一個丫

kimsir 提擕郭sir
特登走去睇郭sir教小朋友去問佢有冇性趣入港隊

唔係唔想試龍，係佢次次國際賽前都傷

龍脊濕濕碎

施丹都係煙民

美斯係vegan

你想表達咩？

Btw又話永久退出嘅？

郭sir訪問自己講架 事實又唔arm聽

郭在港會除負責足球部門的行政工作，亦有機會擔任教練，試過帶領港會青年軍捧香港曼聯盃，更重要是認識前港隊主教練金判坤。「金判坤當年曾帶大仔到港會青年隊試腳，後來未有繼續，但金sir都專程嚟觀操，後來先知佢想睇我教波，佢覺得我有潛質，邀請我入足總教青年軍，就咁展開喺港隊兼職教練工作。」

我就算話都話退出直至荷蘭出線歐國盃

表達唔揀本土兵ge原因唔可以完全歸咎於於佢地ge私生活

法國k狗同贊狗有樣嘢好似，最鍾意正評自己啲回覆

我會正評佢d回覆

基本上睇完唔係冇感覺就會正評 /負評
如果呢度d留言見到零零丁丁得一個正評/負評就多數係我黎

歐沖有後備已經好好 上場後備都冇郁瘋狂洗版，今場有更加不得了

本地足球關荷蘭事

上次對台灣有後備上陣

關港甲淦源事

上場對425個個都話歐沖頂伊高

斯巴達同淦源斷左成季喇

係咩 sorry

上星期日係鄧肇堅仲見到佢地著黑白直間 仲有幾隻鬼

睇返先知淦源個黑人原來係東亞神鋒羅大俠

超小學雞

龍嗰時一落嚟對巴林就即輸兩球

果時個個屌kim好出龍喎

Yahoo!搜尋最佳門將

嗰場都唔啱位, 阿kim擺明玩鳩佢

阿金唔會有錯的

其實身體質素係球員於場上發揮任何技戰術嘅基本，任何教頭都會傾向揀有身體質素嘅球員架啦，有咩好嘈

仲有香港人食得咁好，身體質素點都唔會差過東南亞啦，根本香港華人球員係無任何藉口

當年成功撲出十二碼令支那世盃出局都係要比報紙佬屌

日本中山雅史都踢到五張啦

【足總換屆】中方及政府協調 傳貝鈞奇做硬足總主席

建立時間 (HKT): 0515 16:40

足總董事會部份成員下季進行改組，其中現任足總主席梁孔德任期屆滿，而經政府等各方協調後，足總副主席貝鈞奇勢成下任主席大熱。
足總董事會包括會長霍霆霆、主席梁孔德及董事康寶駒等6名可出任四季的董事任期便屆滿，其中主席梁孔德按例不能再連任，雖然早前有傳出有現任董事有意出任，但消息人士指，經政府、中方及足總高層協調後，屬意港協副會長，又是足總副主席的貝鈞奇為下任足總主席。消息人士說:「下季足總主席需處理政府資助足總另一個五年計劃，政府及中方也希望由一位可信、又熟識足總運作的人出任主席，而貝生是合適人選，相信他可在沒有對手挑戰下出任足總主席，至於球圈早前協調其他董事人選，估計未必需要透過投票選出。」
足總秘書處接受查詢時表示，下季足總董事會將有6名董事需要換屆，包括會長、主席、兩名球會董事及兩名非球會背景董事，截止提名期為本月19日；今次大選有43間球會有投票權，足總目前只收到霍震霆競選連任會長，其餘董事席位暫未收到任何提名。
貝鈞奇未有正面回應是否下任足總主席的大熱人選，但個人一直希望可以搞好香港足球。傳統左派商人貝鈞奇除是港協副會長，亦是柔道、健美、愉園及公民等總會及體育會高層，在體育界有相當大影響力。
記者﹕曾雁平

ah fuck.

我哋選主席關中國咩事？

有分別咩

逞強

所以我咪話
就算身體質素唔及
一樣可以練跑練技術
華人球員出到去唔夠人踢
往往係速率慢判斷慢
攞個波又要修正一輪
人地已經逼到埋來無晒選擇

講真技術差唔多身體質素行先無做錯喎
如果技術好過人體能差唔多身體質素差少少我唔覺得會無人揀囉

為左成績即食呢樣野3、4年前已經講緊
講到今時今日
結果呢？
好似球霸南區高佬呢d
大家幾時屌佢身體差？
球霸連莫迪斯提都頂得住啦
最後咪又係成日派膠所以俾人屌

成功嘅黃威都係技術流
已經係一個樣版

我都記得個陣呢度都屌

土炮放假就個個去旅行，咁叫職業球員

屌到之後亞冠入波

足球本來就係100個1000個揀1個嘅運動
我只係想講有d人無天份就埋怨唔夠人爭
咁埋怨之前努力左未先？

lucas呢個例子唔太適合
上面本來討論緊港隊入籍與土炮之爭
佢係外援
球隊打法需要先會請佢
而且kidchild都無人同佢爭

大埔足球會 TAIPO FC

亞協盃分組賽 4.25SC 3:0 和富大埔 (半場完)

和富大埔作客朝鮮冠軍4.25SC，上半場暫時落後0:3。
和富大埔今仗排出3-5-2陣式應戰，不過在開賽3分鐘便被主隊鋒將金有成突破越位先開紀錄。閃電失守的和富大埔雖連番受壓，但亦努力嘗試尋求扳平機會 梁冠聰於15分鐘乘對手一次傳球失誤起腳快射，但角求太正未能考驗對方門將。和富大埔扳平不果，於19分鐘被主隊中場朴明成把握一次K角位妙射直飛死角破網。再度落後的和富大埔於38分鐘被判罰12碼，主隊前鋒林哲民一射掛網，和富大埔落後3球，於上半場前以鍾偉強入替基藍馬，期望能在下半場追近比數。

Tiger

半埸3:0
區隊打亞洲賽

呢樣我又睇到另一個問題 係想練技術都無人教 好多教練根本都唔夠料教人 個個見你識停，傳，帶，射就算 唔理動作啱定錯 況且技術好難喺成熟後改進 就係人地講嘅踢壞腳 尤其踢街場出身嗰班

喺無好導師嘅情況下好難練到技術 好似香港超過9成人踢波係靠腳力抽個波出去 忽略左，甚至根本唔知係要靠腰力

好多呢d細微位隨時連教練都做唔好球員點學到 技術就係將所有基本野做到極致 教練水平無提升嘅話香港暫時都唔會整體技術水平有改進

仲記得之前傑作客輸2粒畀呢度既人屌

半場0:0已經開始屌緊啦

屌到好撚大聲架
又吹到大埔可以一戰

on 9 3中堅試過好多次都唔work la 4.25肯定出線

好正路
人地真係高你一班

要幫航源含撚，慘

佢就係毫無進步嘅例子
咁點揀你呀

肥積上到中超你唔計

Ego乜柒尼點解主場唔救下大埔

香港足球界真係垃圾嚟
冇眼睇

要留力對畜力，不了
不過畜力係靠妹祖反勝

衝出亞洲定柒出亞洲？
希望開唔到主其他啦

其實全港嘅體育總會都係咁
為左資源一定係親政府

輸得預左，希望唔好輸咁多

唔好講果場啦
淨係打黎明都唔知去咗邊

唔係架 個時吹到出埋線

百屌成材

唔講主席位
班職業會成日嘈港超 rules 冇 say
但連董事選舉都唔提名
on9
除非你話佢地特登等到臨尾先提名等對手小準備

傑志，孫悟空只要贏到425仍然有機會出線
唔好咁快放棄

大埔 4:2 傑志
425 2:0 傑志
根據goal 3計算法，大埔真係有得贏架

大埔快啲增設會歌啦 呢首啱晒你地

其實作客北韓 可能連亞冠果幾枝中國球隊都未必贏到

可能大埔下半場反cup呢

航源作客輸少過3粒都偷笑啦

難過中3t

賽後獲冠「英雄輝」之名，隨後一年升格大港腳，之後一直是港隊首席門將，過去9年，合共代表香港上陣68次，還差兩場便追平李志豪代表香港70次的最高紀錄

接替442成為互動王

FT 4:0

果然

支持朱sir
龍仔= 香港美斯

4:0

其實都冇所謂例行公事 每輪都要計分仲要最後除二 喊出嚟

425 4:0 大埔
425 2:0 傑志

傑志贏到大埔未

哈利63分鐘傷出

岩，而家邊隊高分d？

笑緊4:0又拎傑出黎做乜

大埔贏到傑志，可能覺得畀425大炒都開心d

佢咁問 我又想下
大埔係決賽贏到傑志未？

【亞協盃分組賽】15/5 1900 航源對傑志

你肯定畜力同425打會贏

不過大埔條防線下季一定要補強，連kitchild都失少佢地兩球

禾埔輸俾同一隊 twice

咀炮？

唔知了

消息人士說:「下季足總主席需處理政府資助足總另一個五年計劃，政府及中方也希望由一位可信、又熟識足總運作的人出任主席，而貝生是合適人選

唔差在幫大家講白啲 可信既意思即係:
不會搞好香港足球到足以挑戰國足地位的程度;
願意配合空降任何中資加入香港聯賽;
願意配合中國足恊政策包括有關入籍球員 例如足總願意給予中國足恊首先選入國足代表隊的權利; 不與中國爭華人海外移民後人例如林志堅 謝嘉強 (支那點樣令到佢地合法係FIFA賽事代表到國足又係另外一回事)

更多更多

見到中方兩隻字都預咗

呢彈野根本係球壇831事件 屌你老母獨立既FIFA會員選足總主席點解要中方介入? 香港球迷跟本應該要令佛光街開始多人

國仇未報佐迪老

笠水贊幾時帶大家上山光復何文田

放假心態又讓鬼，賽果合理

亞協盃呢個format港超好難搶到屬會分

【亞協盃分組賽 🇰🇵4.25SC 4:0 🇭🇰和富大埔 全場完】
和富大埔作客朝鮮冠軍4.25SC，最終以0:4落敗，在I組只得一支球隊出線的前提下，因對賽成績不及4.25SC，未能於分組賽再進一步。
和富大埔今仗排出3-5-2陣式應戰，不過在開賽3分鐘便被主隊鋒將金有成突破越位先開紀錄。閃電失守的和富大埔雖連番受壓，但亦努力嘗試尋求扳平機會。梁冠聰於15分鐘乘對手一次傳球失誤起腳快射，但角求太正未能考驗對方門將。和富大埔扳平不果，於19分鐘被主隊中場朴明成把握一次K角位妙射直飛死角破網。再度落後的和富大埔於38分鐘被判罰12碼，主隊前鋒林哲民一射掛網，和富大埔落後3球，於上半場前以鍾偉強入替基藍馬，期望能在下半場追近比數。
和富大埔於下半場力求反撲，惟於主場頂破4.25大門的哈利於63分鐘傷出，和富大埔在68分鐘再被對手突擊失守，金有成接應右路傳中為對手射成4:0。落後4球的和富大埔在8名球迷遠道打氣下未有放棄，後備登場的鍾偉強於80分鐘左路突破起腳施射，卻於門前掠過。同樣在下半場後備入替的李嘉耀亦於補時階段嘗試破門，接應梁冠聰長傳衝射，卻未能命中目標，和富大埔最終憾負4球，在I組只得一支球隊出線下，因對賽成績不及4.25SC，宣告無緣晉級。
抱歉賽果讓各位身在香港為和富大埔打氣的球迷失望，不過我們在亞協盃分組賽尚餘兩場賽事，無論如何也會全力以赴，希望吸取今次亞協盃的經驗，為未來打好基礎。在此特別感謝8位遠赴平壤支持的香港球迷，即使球隊陷於劣勢亦為我們全場聲援。不論高山低谷，我們也需要大家一路相隨，5月19日大埔運動場再見。

#wofootaipo #taipo #tpfc #和富大埔 #香港足球 #flyhigh #weallbelieve #AFCCup2019 #nevergiveup

8名勇士

原來金日成個場有廣告板
唔知有咩用

賣咩廣告 我都想食下北韓brand

425幾時有得打亞冠外

一般亞協個d廣告

北韓依啲垃圾國家都有得打

其實航源最後廿分鐘勁多機會追平

中方

最後廿分鐘航源勁多角球同兩翼高波傳中
不過高波基本上傑志係贏曬完全頂走曬

孫悟空攻力唔夠
但傑志對孫悟空都無咩霸氣，以為會大炒

其實腳腫係咪on9
咁搞唔怕比人捉干預足球事務

件件係 與球會有聯繫之董事 候選人之一

The deadline for nomination ends on Sunday and Pui is unlikely to face any competition, along with Kitchee president Ken Ng Kin, who will be one of the candidates for the role of club-linked director.

其實貝匪都算攪咗好耐波 做做下死撚咗嘅 仲可以推到咩人出嚟

最終目標港隊從FIFA list上消失
以後就只踢省港盃

大佬羅梓下場停賽

港隊6月有主場友賽

咪係打我島

芬蘭佬首戰

11/6

唔會啦，多一票邊個唔想要

狗德回歸

估計芬佬會以強陣出戰
唔會試好多年輕球員

既然出咗局，我而家最關心係禾埔最後一場分組賽可唔可以爭氣啲贏傑

425下場對航源拎多一分已肯定出線線

傑志最近表現 就算主場
贏425的機會都唔高

響頭炮

有可能

焦點
1.芬蘭佬首戰陣形同用人
2.港隊有無年青球員有得出/入籍兵揀唔揀老將eg法圖斯
3.我島會唔會出周定洋（好大程度影響我島實力）
4.香港同我島本地球員直接較量，勝者又可以吹奏下
而我島球員唔少盤算爆seed 去港超球隊試腳

咁白俄羅斯都有得打歐聯外

Oncc
亞協盃 傑志2比1贏航源賀「300鵬」
05月15日(三) 20:54

【何彥霆台北直擊】傑志以勝利來慶祝門將王振鵬第300仗！周三 （15日）香港時間晚上7時，假台北田徑場舉行的「亞協盃」I組分組賽，作客的傑志憑佐迪和費蘭度上下半場各頂入一球，以2比1擊敗中華台北代表航源，成功雙殺對手

大埔主教練李志堅賽後表示，原本部署針對對手打法，集中抵擋兩翼側擊，無奈早段失球打亂計劃。他坦言賽後會好好檢討，從經驗中學習，為日後再戰亞洲賽做好準備。

賽後傑志跟大埔同得6分，但因對賽成績而位列第3。由於傑志最後一輪會於主場跟4.25碰頭，「藍鳥」若求出線，下仗必須贏大埔外，更需要以兩球或以上差距擊敗4.25，再寄望4.25下輪不敵航源，惟機會相當渺茫。

傾掂去北韓集訓未呀堅蛇

最低要求起碼下年要去到韓國作客先

無辦法 同分計對賽先
不過4.25應該會係咁贏落去 同分都唔會出現

下年如果打亞協分組賽都係會對返4.25

賽後，和富大埔主帥李志堅表示：「上半場排出352陣式原本想針對對手兩翼側擊穩定防守，但3分鐘失波打亂部署，完上半場輸12碼更加難踢。下半場表現有好轉，但哈利傷出令前線失去其中一個攻擊點。兩對4.25SC都以較大比數落敗，實力確係有一定差距，像體力與行軍速度等差距並不一時三刻可以修補，但會吸取經驗為日後再戰亞洲賽好好檢討。餘下還有兩場分組賽，就算出線無望亦要拚盡答謝球迷支持。」

黎緊廿年都係睇425

唔好有日後啦

堅蛇認真同4.25傾吓啦
人地如果肯同你夏天友賽真係好機會嚟

個日後最少係一年姐
之後發生咩事就無人知啦

堅sir拉隊去凱景攞聯賽冠軍繼續挑戰425

堅蛇如果走基本上肯定堅家軍都會走

聯賽贏左

唔識字？

425有冇咁勁
港超兩大勁旅都唔夠佢地揪

都係時候參加大球場導賞團了

剩係屈體能已經夠
同埋北泡d 人防守真係好有紀律

個個都米8高

又話北韓啲人營養不良
個個都屌打哂我地

貝鈞奇確實參選足總主席

香港足球總會董事會即將進行改組，當中備受關注的主席一位有眉目。現任足總副主席貝鈞奇證實參選，他透露自己受香港飛馬會長羅傑承、傑志會長伍健以及現任足總主席梁孔德的支持下才決定出選，並對當選充滿信心。

足總董事會下季將有六名董事需換屆，其中主席梁孔德按例不可連任。貝鈞奇證實已入表參選下屆主席，他透露是受各方推動：「不論羅傑承、伍健等球壇重要人物也支持我出選，證明自己具備領導香港足球能力，加上梁孔德也不斷鼓勵我接任，因此我對當選充滿信心。」他強調無論何人當選，下屆主席首要任務是要政府繼續支持五年計畫。

董事會換屆截止提名期為本月十九日，目前主席一職只有貝鈞奇證實參選，另外現任足總會長霍震霆已確實競逐連任。

記者 梁柏琛

唔知 啦
但425 果 d 多數係國家隊既人

配給運動員同平民嘅資源唔同

2019亞足聯盃航源今天在主場以1：2不敵香港傑志，吞下分組賽第四敗，航源教練洪慶懷表示，這場比賽團隊已經拼盡全力，只可惜仍讓大家在主場失望。

香港傑志今天在上半場就靠著佐迪頭槌先下一城，雖然下半場在航源朱益成起腳射門時踢中傑志馬特史密夫腳，形成烏龍球追平，不過第70分鐘傑志仍靠著費蘭度的頭槌再度破網，以2：1帶走勝利。

對於在客場拿下勝利，傑志教練朱志光坦言，正如同他在賽前記者會所講，這場比賽踢得並不輕鬆，尤其游家煌、朱益成與外援班奇都帶給他們相當的威脅，「今天整場比賽我們雖然率先進球，但主隊給我們很大的壓力，不斷嘗試攻門，我們有點運氣，加上費蘭度進球，讓我們以二比一取勝。」

航源教練洪慶懷表示，球隊今天已經盡百分之百努力，很可惜又讓大家在主場失望，「我們今天進攻受到他們很密集的防守，防守在最後也沒有做好，很可惜。他們是一隻非常有經驗的球隊，平均年紀雖大，但站位和對抗性都是台灣球隊可以學習的。」

人哋講決賽你就講聯賽 眼有問題就去驗啦 使唔使比$101你呀

段精華幾有動感
有mycujoo feel

輸咗連水都唔俾人抽啊？？
郁啲又話人哋輸咗聯賽 你有幾多個啊
M子都唔嘈啦喺度撩交嗌

個剪接好難理解

你睇下東亞盃/蒙古u23 精華就明

生硬轉場+專用近底線/龍門後鏡頭

台灣專用手法？

足總董事會即將換屆，貝鈞奇證實已入表參選下屆主席：「伍健也支持我出選，因此我對當選充滿信心。」

儘管「阿鵬」今仗不乏撲救，但最終未能力保不失，他坦言所失一球除了缺乏跟隊友溝通外，亦有點欠缺運氣︰「失球同後衞溝通有問題，因為一開始對手畀波我想出嚟接，但係個波好快好瓢，對手衝前頂頭槌，自己嗌咗『Keeper』，但時間唔夠又移番中間，呢球係有啲唔集中，去到第二點又冇人接應，所以呢球波係有啲唔好彩。」

屌啦做咩開我名

425有冇咁撚勁打亞冠啦

夠鐘食藥啦神狗

紀律呢樣咪就係香港球員要學lor
去到北韓無電話用班友痛苦到呀

軍人 仲要係重點培訓個隻

又嚟北韓對土庫曼

[本地足球] 2018/19 港超聯, 亞協及香港隊討論區 (106)

1001